覺唔覺叫過雞既男人應該好似豬咁蓋個印上身

用黎分別開好男人同低質男人

叫過雞既意思係包括所有援交 ptgf 邪骨 夜總會 一樓一等等

咁當然做過雞既女人都一樣要咁做

等班雞同雞蟲自己交配 唔好害到好男人好女人

*做記號用黎分別開好男人同低質男人

留明等睇雞蟲話我天真 十個男人九個都叫過雞

你錯喇，會有人走出黎講呢個世界一定有醜男溝唔到女，所以叫雞天經地義，理直氣壯

好撚同意
識fd 話要去泰國叫幼幼
即刻fd都唔做
痴撚線

扑嘢要畀錢真係好撚折墮
無論勞方定資方

我怕你一世都識唔到個無印嘅人呀

又係你 睇嚟你真係好憎人叫雞

女人做雞都要印返個印係額頭

樣衰咪整容
無錢咪勤力上進d搵錢
再唔係學一樣技能
或者溝件豬扒
睇你有冇心架姐

女人唔係必需品 唔會個天跌條女俾你
你可以話你唔需要女人 但唔好轉頭走去叫雞

叫雞=放棄人格道德尊嚴 真係好人極有限

講左好多次其實我好同情班雞蟲
你話知自己成世溝唔到女都想感受溫柔鄉我會可憐你

但雞蟲反而大條道理 不知廉恥咁吹奏叫雞
講到傻仔先溝女唔叫雞或者十個男人九個叫雞等等去合理化叫雞 真係好肉酸

明明自己係無得揀要做低端人口 仲拉埋其他好男人落水

出現了

一陣出左咩事或染左咩病返黎咪又害到身邊人
正宗累人累物就呢挺

唔係處ge女人都要

認同
不過唔係處既女仔都一樣要

破咗處嘅女人都應該响額頭烙個破字

叫雞有咩問題？屌你老母

非處=雞/雞蟲又太誇張
同埋現實世界應該唔會有人想溝一條女會:下 原來你唔係處 咁我地無可能架啦
但叫知道對方過雞同做過雞就會咁樣啦

我係咁
同非處最多做fd

每識一個男朋友就1個印

你無問題 你老豆老母有問題姐
起完你底都明白既 巴打應該係毒到出汁個挺

係咪人地最多同你做fd咋

55

呢個work d
可以反映到少少一個人既人格
雞/雞蟲一定最低賤既人種

現實中男人溝緊女個時梗係唔會話自己成日叫雞啦

所以我咪話要蓋個印係雞蟲身上唔好俾佢地害人

單身唔叫得雞咩

叫幼幼真係癲L咗
正常人對住11，2歲點扯得起吖

你都啱既 不過你地都有各自睇法 冇乜可能完全意見一樣既

叫過雞蓋一個
屌過閪蓋一個
拍次拖又一個
落過仔又一個
咪蓋到成條barcode 咁
不如入落身分證，識人前攞個rfid嘟一嘟啦
做邊行，住邊到，人工幾多，全部一次過show出嚟咪得

諗起黑鏡
但我呢到淨係講雞同雞蟲姐
應該9成9人都唔會揀佢地做伴侶所以先要區分開黎

唔收錢，濫交果班男女點計？

樓主介紹你男朋友俾我
我帶你條仔去叫雞

樓主如果係獨撚 注定有班賢者/大賢者朋友

佢聖人黎 唔好話叫雞 反轉佢fb ig wtsapp都搵唔到一條女(除左有時會follow下女明星)
你班雞蟲有佢一半已經好好

*一成

聖人mode

樓主好波
做人要幾失敗先走去叫雞破處
揀得呢條路以後就唔好打算拍拖害人啦

班雞蟲應該係現實得罪樓主
叫雞post經常見到佢同雞蟲互屌 好過癮

好撚天真

聽講蓋左印嘅豬先係好野,係健康証明

同港女拍過拖算唔算叫雞？

雞蟲 = 無資格做男人

咁叫非處女又整個豬印咪又係一樣結果

最重要係認清自己係loser
如果唔係一世人都唔會諗點改變自己

冇收錢 濫交又點睇

由你做起，幫浸浸汲個印

咪講左正常男人唔會將處列入伴侶考慮條件入面 連登仔除外
而且反映唔到d咩
正正經經拍拖可以係非處
雞亦都係非處

天下烏鴉一樣黑 你都係雞黎咋

想問樓主sex partner, friends with benefits果啲又點計?
唔收錢又唔係情侶

應該要整個叫過雞既雞蟲database
叫過雞啲男人真係賤過狗

咁睇av同叫雞本質有咩分別？只係一個夠膽比錢上，一個淆底留係屋企打飛機既分別

chok 幾個同chok 全身既分別

都係低質
不過都好過叫雞 涉及到錢既關係已經係變質同病態

唔係處女都應該好似豬咁蓋個印？

分完繼續派好人卡比好男人再痴去低質男人度，然後大叫呢個世界無好男人

俾我講中嬲嬲豬? 低端人口

真

荷蘭政府派錢比國民叫雞 係咪全國冇尊嚴？

陳述事實

睇到眼濕濕

你係想講你係好男人呀
好?邊撚到好呀睇過
樣衰毒撚無本事溝第二條女就話自己專一
無朋友無社交匿係屋企又話自己顧家
笑撚死人咩
睇死你有第二條女主動溝你一定話有食唔食罪大惡極

收嗲啦！。死臭雞

28a0
有女想搵我啪啪推左
想認真拍拖

雞都有database 雞蟲都要

搵倫敦g 保險g sp又算唔算？

你搵唔到一個女人心甘情願同你扑野
定你大把錢

樓主一定抺大個髀都無人入所以講有得食唔食罪大惡極

認同 又要叫雞又要學人拍拖，知唔知醜架
不過通常雞蟲都拍唔到長拖/直頭溝唔到女
因為佢哋以為自己值得擁有好似d 141雞果種質素嘅女朋友，但又唔肯付出，以為d個外形同隻雞同lv嘅正常女仔會對佢哋真心
跟住又睇唔起同自己同lv/其實根本高lv過自己嘅女仔 成日話人豬扒但又冇撚照過塊鏡、睇吓自己銀包有幾錢

全世界既女都係雞?

玩大陸果隻社會信用系統囉on9

連登好多雞蟲同處女情結既柒頭
叫雞咁撚cheap咁撚核突仲要講到人之常情咁
仲要有啲有女都照叫既 講到自己好撚威咁
可能你條女都派梗帽你帶喔

28a0但有女主動送上門好難信你喎ching
豬扒黎? 或者佢點解唔同你拍拖?

涉及錢銀都算 sp就唔算

班雞蟲永遠鍾意講到所有男人都叫雞咁，好心你自己衰就好，咪撚入埋我數

講真我唔信2018年仲有人擇偶條件係要處女
咁等於同人講我準備單身一世

好多清白既男人無辜變左雞蟲

我係好男人

但點解都無女朋友

淨係針對男人？大把女人做免費雞/派帽咪又一撚樣

班賤種雞蟲最撚叻冇理據反駁嗰陣，你係女人就屈你係臭雞，係男人就屈你都有份叫雞

個個男人都要處架啦
你隻臭雞比人屌撚完嚟搵鬼要咩

Loser最叻賴
溝唔到女賺唔到錢係社會嘅錯

有啲菌都係會野黎野去

你無叫
你好好地做人條女 都有機會奶野

非處ga 女人 呢？

真男人先唔叫雞

sp 呢

成班小學雞扮好男人 毛都未出齊

你又知我係雞 證據呢 幫襯過定點

又係你
問你叫雞唔道德在咩地方又答唔出 結果笠水走撚咗去
原來自己開咗另一個post 繼續圍爐啦你班柒頭

我覺得叫雞既感覺好空虛
好似硬係差d野咁 所以冇叫過

無叫過又知空虛

有錢人玩女人就係天經地義
窮撚叫雞就要落地獄
利申:唔叫

就算你係正正常常拍拖 對方付出既係時間同感情 本質上都係一種交易 咁都透唔睇學人大條道理開post

無印良品

好係邊?
無資格做壞男人既好男人

攞非處嚟比較雞蟲真係好冇邏輯
正常拍拖下產生嘅非處女應該比較正常拍拖下產生嘅非處男 雞先係同雞蟲比較
何況你班死雞蟲覺得自己憑咩有處女朋友呀
未照過鏡咪話你哋呢挺囉

所以雞蟲真係害人不淺

做過雞要刻雞字係額頭

不如女人係咪處女都蓋個印 分好既女人定壞既女人

認同，想試晒所有人種既囡囡

拉丁，高加索，閃米特

咁約砲又點計

樓主d post都幾痴線

有錢佬玩私竇囡囡叫唔叫做叫雞 如果有個靚仔play boy二世祖溝你地啲港女咪又照受

認同

其實性一直都係用離作交易
唔叫雞/唔做雞唔代表冇利用自己嘅性服務/身體換取資源...

讀多啲書啦hater
一本叫consuming the romantic utopia: love and the contradiction of capitalism
一本叫debt: the first 5000 years

樓主返到屋企發現佢老豆老母成身都係印仔

樓主全部post都係踩男人 十足啲怨婦中女咁 現實一定好靚女

咁扑完之後你得到d咩？
除左肉體上既滿足 仲有d咩？

怕你個印唔夠墨水咋。。。

識d 大學生 ，asso ive咁細個都去邪骨 恐怖

完全同意

錯啦
時間同感情先唔係交易 係真正既愛情
反而交易既係男女雙方既條件 最明顯既係樣貌
之後發生既愛情係base on上面既條件
咁都睇唔唔透學人講拍拖本質

唔好太悲觀 香港有好多好男人
我除左我老婆無掂過其他女人

本身入嚟諗住睇下有咩高質討論 探討下娼妓文化本質
點知成版都係啲港女hate speech

咁點算
我中學同學真係因為佢仲係青頭仔而去叫雞

答我啦屌你老母垃圾樓主同你班撚樣 淨係識負皮我
上個post追問咗十幾版 都仲未答到我 到底叫雞嘅問題係咩 淨係識話低賤低賤 毫無論點

依家社會係，你冇樓/無私樓/住公屋就俾人標籤左

exact7ly
嘗試同佢討論 結果淨係識講叫雞做雞就係低賤 其他咩都講唔出

依家社會，就標籤緊冇樓或冇置產嘅人係失敗者

我都想社會係善待一啲善良嘅人，可惜呢個世界唔係咁玩

你同緊雞蟲拍拖咋
生你個個都係雞蟲黎架

樓豬可能比男友搞到生野
大家體諒下佢

真男人
男人最型就係愛一個女人同守護一個家既時候

雞蟲最鐘意合理化叫雞
e.g. 十個男人九個叫/係男人都想叫/全世界女人都係雞/港女咁仆街叫雞仲好
你要叫雞你既事，唔好拉埋d 正常男人落水丫大佬

支持樓主

都唔知咪睇得連登多

On9雞 一切都係交易

叫雞根本唔需要藉口去合理化 因為根本就冇問題 想叫就叫
等於你口痕想食零食咪食 唔通又搵藉口俾自己咩

守宮沙

我係無印良品

幾十歲人咁愛情本質 好心現實小小

如果淨炮友沒勞/資方 樓主點睇

真係要答我要打篇論文先講得曬
不過我覆左咁多回覆全部都講緊叫雞點衰法
咁都仲問叫雞有咩問題你閱讀係咪拎1

因為女友話我快槍手，所以叫雞練習

直到女友滿意我就無再叫，我為左條女先叫雞咋，你估我想架？

睇完個po好想食處女隻豬

大部分港女又串又扮高鬥, 叫完雞之後已經唔想溝港女

講得啱

sorry我真係睇唔到
我expect你起碼講下娼妓文化對社會嘅負面影響 e.g. 少咗男人想成家立室 生育率下降 等等
但你連呢啲基本論述都講唔出 都咁多人正皮
所以我先話連登而家真係充斥住唔用腦思考 見到標題就根據自己主觀印象俾正/負皮嘅人

到時冇叫過雞ge冇女溝，
有叫過雞ge行一夫多雞制

樓主我Buy你

中招就係對雞蟲最好嘅懲罰

女仔搵sp落仔又得

佢一定要人哋quote佢 因為現實冇女仔同佢講嘢
一係就執邊個邊個作家嘅口水尾 都唔知想人哋討論d咩
一直有就代表啱？呢d係咪港豬思維
會唔會上癮、有冇健康問題、欺瞞另一半、忠誠問題、有冇傷害到真心對佢哋嘅人，呢d道德觀可能佢哋d書教佢哋唔到
如果冇另一半+肯定自己一世都唔會有/完全坦白+條女接受緊係冇問題架
而家個問題就係叫佢哋唔好出嚟害人 你死你賤丫大佬，有冇女會咁愛呢d渣滓？甚至心甘情願為佢哋污糟嘅過去付上健康嘅代價

因為我根本唔係講緊叫雞對社會既影響 你訓醒未

我唔係讀緊社會學而係愛情關係科 同埋依到係感情台唔講個人情感講咩

論倡妓對社會結婚及生育率的影響唔該你死返學術台開post啦

老老實實 我唔係淨係企喺男人嘅立場支持叫雞同做雞
相反 其實現今社會壓抑嘅性文化 受害嘅其實更多係女性
男人屌得多女就係威 食家
女人屌得多仔就係雞 公廁
搞到好多女人有性需要 但又唔敢宣之於口 因為怕俾人judge
所以我覺得我地更應該支持社會性解放 拯救更多人於水深火熱之中

一個人讀幾多書無人格無道德都係一個賤人

Agger，一直都係講緊道德層面上既問題
道德觀係好個人既野，大部份人傾向一致既道德觀組成社會既道德標準，而叫雞符唔符合呢個道德標準？呢度咪可以當係個小型民調，望下正負皮數量，一目了然

因為你都溝唔到
玩完叫雞easy mode之後唔想玩返溝女hard mode

笑死～

樓主想溝條靚仔，但發現左佢叫過？

你己經係～

開房都要錢啦，咁算唔算叫雞

女人=雞

性罪犯高級啲？～

有女有老婆啲人都叫～

靚仔我已經溝到做左我男朋友 唔洗話佢叫雞
佢仲清白過我

免費雞

垃圾～

食過好野真係反唔到轉頭 港女不了

無印都唔一定係良品啦
就算個男人唔叫雞 不過佢係player專呃蝦條 咁你係咪覺得高質?
仲未計搵sp, fwb, ons
呢D都可以考慮蓋埋印

同埋我發覺樓上某部份人有少少誤會左
覺得雞蟲一定係溝唔到女 一定係油頭毒撚
但其實雞蟲無樣睇
大撚把靚仔一樣去叫雞dup骨
例子你可以參考下娛樂圈班男明星
張X霖都dup邪骨啦

你～～～完未呀傻閪

雞蟲

你老母～

毒撚好小會叫雞 寧願自己打J 拎D錢買動漫野拉

個個女人都要有錢人架啦
你條窮撚冇錢搵鬼要咩

樓主比幾多條仔屌個閪

認同男人睇處睇樣
即係認同女人睇錢

sorry我有女朋友
我冇講過一直有就代表啱 而係真係睇唔到呢樣嘢本質上有咩問題
做咩都有機會上癮 適可而止就好 當然你冇能力控制自己嘅就唔好叫
健康問題 喺任何情況之下我都唔鼓吹不安全性行為 無論對象係邊個 但有啲嘢係無法預計 正如你幾十年人都保持健康生活習慣 都仲係有機會生cancer 只能將風險盡量減低
欺瞞另一半 我絕對唔建議人咁做 夠膽做就夠膽認 啲人會欺瞞另一半係因為覺得呢樣嘢係唔見得光 所以我地更應該教育社會叫雞係冇問題
忠誠呢樣嘢 拆穿咗只係人類天生嘅佔有慾衍生出黎嘅道德價值觀 如果你認為人應該控制自己性慾 咁控制慾都係
傷害真心對佢地嘅人 同欺瞞另一半同理
雖然我唔同意你嘅觀點 但我欣賞你至少有論據 而唔係一味鳩屌
唔好誤會 我唔係只支持叫雞/做雞 我係支持所有人 不論男女 擁有一個自由同開放性文化嘅社會
btw 想知我講嘢似邊位作家 想拜讀下佢嘅作品

包明星算唔算低質男人？

佢可能男人來～

重點係大部分本身條件唔好GE港女都以為自己條件好好

唔係處既男人都要

同你坦白做過雞既女人你要唔要？

港女仲污糟過雞
建議同一個男人扑就cup一個印
愈多代表愈濫

第一 叫 都係垃圾雞蟲唔洗爭
第二 唔受 因為佢唔需要溝我/唔會真心中意我
想俾佢屌另計

作家果個唔係話你，係上面有條傻鳩就咁比咗兩本書名叫人睇果個
健康對於我個人嚟講係最在意，其實戴咗套都係有風險嘅，呢d屬於高風險傳染病，而且任何人都保證唔到，明知去惹到就話抵死啫，最慘係比人瞞住果d女，女人嘅陰道係好敏感嘅，焗d都出問題，係真心愛另一半就麻煩錫住佢，唔好做d危險嘅嘢
要做到叫雞冇問題嘅前題下，其實要考慮好多嘢
首先點樣做到合法做雞/叫雞？攞牌？點實行？成本？
點樣可以保證健康問題？每個月健康檢查？政府資助？
點樣可以保證叫雞者唔會引發家庭問題？
老婆帶住仔女跳樓呢d屢見不鮮

叫左就一世架啦

我要
如果其他條件符合嘅話 我唔介意

道德層面上
涉及金錢既肉體關係一定係最扭曲同變質
炮友只係好少少 但都係放縱自己

你點得出呢個重點

咁應該全香港男人都有印

女人想做雞搵錢多d 定男人想叫雞比錢多d 呢個世界有供有求 咁係男人衰定女人衰

算 溝到明星我就話你叻

男女大不同

黥面最好

反而幾好奇樓主係咪處

咁唔俾人地叫鴨嘅咩?

同埋其實話咩女仔驚比人話公廁所以對性羞於啟齒，其實呢個擔心係多餘
首先一個單身後生女唔駛開到口已經大把狗公排住隊咁準備滿足佢
同埋有時女仔唔講到明唔係怕醜，有可能係情趣/一種手段嚟啫
事實就係大把男人覺得容易得到嘅嘢唔珍貴
同樣我唔反對你去爭取喺社會上合理化呢樣嘢，但首先要解決我上篇果d問題（健康、家庭問題），而唔係一小撮人話冇問題就當另一半都覺得冇問題

btw如果唔識同另一半搵共識真係唔好出嚟害人，良知道德人際關係呢d嘢唔係書本可以學到嘅，或者關家教事啦

我都覺,尤其有老婆/女朋友果啲仲去叫雞真係好核突
女人都係,做過雞做過公廁果啲一定要有個烙印係身上,咪比佢地比人玩到鬆晒先再搵人埋單

其實大部分人都有性需要，嫖係一個解決途徑
如果人人都可以有女朋友，老婆去解決，你估仲有人去叫雞？
問題係現實中有好多男人外貎同經濟都欠佳，根本就唔會有女人想同佢地做。你連雞都唔俾人叫，係咪想多d風化同強姦案？

勞方都要畀錢

叫雞先好
最好全世界都咁淫亂
個個女人都係雞係肉壺，個個男人都係雞蟲
諗起都正

個印要有數字代表做過幾多次
但個印可以有區別代表佢始終係好人

咁又唔需要
只係大家選擇唔同 冇必要扼殺其他人生存空間
正如你鍾意食豬 但唔應該迫穆斯林食豬 因為佢地都有選擇權

濫交接受到 ，叫雞反而唔得係咩玩法

你玩嗮

男人唔壞

港女唔愛

記撚住啦傻仔

收皮啦
個本質既問題就係
叫雞嚴重踐踏一個人既人格 道德同尊嚴
有另一半仲叫雞更加突顯其不忠誠 自私 幼稚 無責任感 無自制能力等等既低等特質

折墮呀講緊

非處整容閪要開多d 女權post 驚自己冇地位啊

照呢句邏輯
勞方扑野唔洗畀錢咁仲折唔折墮

其實無唔俾佢地叫
係希望佢地反省下自己點解咁失敗 最好試下改善自身條件

但班雞蟲仲大條道理話叫雞無問題既態度真係好黑人憎

樓主是不是處？

蓋無叫過會唔會慳功夫d

首先叫雞本身合法 不過同意如果有發牌制度更好 譬如要硬性規定每個月驗身 冇驗就唔準做生意 不過政府一定唔敢做呢啲 因為實俾樓豬呢啲人屌死
成本一定有 但為咗維持社會健康 其實呢啲錢係值得使
有叫雞嘅keep住驗身不嬲常識黎 保障自己保障其他人
家庭問題真係無法保證 但你敢保證男人唔叫雞 同樣家庭問題就唔會出現？有幾多老婆帶住仔女跳樓case真係因為老公叫雞？
其實點解我咁支持 係因為我覺得香港人真係好壓抑 呢個社會好多道德判官 所以快樂指數先咁低
所以雖然我從來唔叫雞 但我覺得唔應該扼殺呢樣自由

叫開雞既人咪識翻啲叫開雞既人
死雞蟲 無限恥笑

冇人做雞
何來有雞叫

又關你撚事 有女朋友照去 吹咩

你個名
雞蟲+大陸人=世界級賤種

你點解要不斷假定叫雞嘅都係條件差嘅人
事實上根本咩男人都有機會叫雞 我唔會話個個男人都叫雞 因為唔係事實 但係叫雞根本就冇樣睇
我發覺你一直喺度FF會叫雞嘅都係肥矮毒柒窮毒撚 但事實上大把人靚仔有錢但唔想拍拖 咪叫雞囉

屌你老母假膠死埋一二邊啦

叫過十次內黃色印
三十次藍色
一有次紅色
方便啲雞有個affiliate programme

一百*

無論咩條件既雞蟲都一樣低賤

樓主條件太差定性冷感姐？可唔可以解答下我

係咪仲係處？

做過雞呢?

跟撚本就佢地講撚晒
香港地有塊西大撚哂
就係咁撚樣既文化
女人有權騎牛揾馬
佢地有異性朋友
叫社交
男人有異性的朋友
叫濫交
佢地有自主權
可以做ptgf
但你男人揾呢就叫雞蟲
識咗你扑一次就要送手袋
唔送就#metoo#
你個仆街冚街鏟

樓主冇人屌所以嬲豬？

盲閪

我驚到既成街既靚女都有呢個印⋯

你起下我底咪知囉

無印良品here
有意PM

樓主講得 依個年代仲要處要單身一世 就知唔係處啦

點解男人明明身邊有個咁正既女朋友都可以偷食？

我係撚呀

做過一樓一,PTGF,私鐘,邪骨點分?

代樓豬答你啦
全撚部都低賤 唔使分 唔使原因

想做愛可唔可以搵你？搵你係咪唔當叫雞？
未試過同女朋友以外既人做

d 女人好鍾意話過去唔重要 以前濫交以前既事
而加屌柒曾經叫過雞既人

我意思係以連登毒撚既質素仲要求處女等於單身一世
唔理好醜有女受溝已經要lur飯應啦

有佢講冇理講

我都未試過連登毒撚樣
不過唔想試

一句講哂送廿萬手袋吊足一個星廿日果D 唔係雞

合法嘅範圍都受到局限，係連拉客都唔得 即係其實根本未接納，未見得光
家庭問題
你個logic好錯，就正如你好地地都有機會意外死啦，唔通我殺咗你就合理咩
倫常命案例子例如陳健康
走飲筒夠多人屌啦，咪一樣實行，問題係有冇一個借口啫
我支持你去做實事爭取架 如果真係解決到，又或者好似樓主咁講蓋個印等人識辨，呢d咪你情我願，我覺得冇問題

你以為我係毒撚樣姐
我都可以覺得你暗瘡肥婆啦

根本就係壞咗腦
咁都得你咪惡過共產黨？
咁如果叫過雞就蓋印仔！
咁唔係處女咪要石刑？

你有冇邏輯架
如果唔係處女要石刑，咁唔係處男都要喎
應該係做雞都要蓋印仔 做咩？你好驚比人知咩

btw想問樓豬 咁點睇做鴨同叫鴨

“渣GA！！做男人做到你成身一個印都冇。你睇吓我地，啲印就黎冇位吸啦！渣GA！！”
可能有朝一日，冇印嘅男人先至係異類。

根本就打橫黎
痴❌線
我有叫同冇叫係我既自由
你可以有十幾個ex
三穴齊開發
落過仔
男既就唔可以叫雞

你做 都冇資格

班雞蟲d邏輯真係錯曬

笑死

想同樓主做fd 好正

你先似係打横嚟果個喎
你都可以有十幾個ex,開發晒佢哋三穴，搞大過人個肚架啫

樓主理論
女人可以俾十幾個ex屌過
又口爆又中出
男既唔可以叫雞

睇唔出同做雞叫雞有咩分別

男女賣點唔同，男性唔著重處(女既揀偶條件)
咁鍾意講男女平等，咁點解男要有層樓？

如果叫過雞就係低質男人, ...... 全世界有99.99999% 有錢佬首富等等都係低質男人...

我都想做...

我覺得叫唔係問題，鼓勵其他人去叫先
都係個句，有頭髪無人想做翅哥

好癲 仲夠膽成日話女人冇邏輯
駁唔到就話人臭雞 打橫嚟架啦

可以 只要你想溝個 d 女都知道咪得

作為一個正常男人 其實我唔 care 你做過 d 乜

不過你呢 d 垃圾影衰埋我

所以有個辦法區分就啱哂

你覺得自己叫雞無問題架嘛

咁點解唔俾得人知呢？

男又好女又好 叫雞做雞係你自由 不過唔好暪囉

你搞清楚邏輯先啦
唔俾男人叫雞同唔俾女人做雞先對等喎
女人俾男朋友口爆中出屌咁佢係咪雞呀

我唔需要另一半有樓喎

拉客犯法 所以即係社會未接納唔見得光 係咩logic？唔俾係法律已經過時 應該修例？
老老豆豆 我本身都成日用飲筒 但而家走飲筒 又發覺其實平時真係冇乜需要 而家又唔係用飲筒就犯法 你有敏感牙齒嗰啲咪拎囉 但係啲人講埋曬啲歪理去反不特止 仲調返轉頭特登拎多啲飲管 真係反智
家庭問題嗰度 用返陳健康做例子啦 第一 係咪陳健康唔包二奶佢地一家就會幸福美滿咁生活？我唔覺得 第二 佢老婆見自己老公咁樣 唔鍾意咪帶埋仔女走佬囉 根本跳樓就係佢自己選擇 講到好似陳健康迫佢跳咁

其實好多男人有女有老婆都會叫雞 唔明點解你會天真到將溝唔到女同叫雞掛勾

無印良品 留名

依樓主邏輯，因為層樓同人拍拖結婚既，洗唔洗蓋個印？

你唔好咁痴線啦 ...

自己叫就算 唔好老屈其他正常男人

吊啦星
扮聖人呃蝦條都扮高D 呀
咁你都 講得出口
咁你條女有咗，但經手人唔係你
你好快D 同佢結婚啦
仲要同親戚朋友講
你好偉大做便宜老豆呀

唔係處女既女仔應該蓋個雞仔印係身上
始終如一既就印個精節牌坊比佢

有人知我叫咩
我條女都唔知啦

我想拍拖佢唔想但大食
佢中上有樣有波

咁呢d男人咪濺囉

支持樓主
快啲去蓋個印

有老婆叫雞仲賤啦 無影響架

可能啲G嘅安全意識俾啲濫交嘅女仔仲高，Call G嘅冇病冇痛，反而濫交個班個個玩到周身痕同生粒粒，咁咪仲恐怖

雞蟲乾淨過班港女多多聲啦
叫雞你想唔帶套都唔得，但港女同每一任男朋友每次扑野都有帶套？就算你同條仔都冇偷食，但只要你/你條仔某個ex係公廁/狗公而佢又試過同佢打過真軍，你就等於同幾百個人交換過體液
一個飛機杯比幾百個帶套既男人用過污糟啲，定係一個飛機杯比三個麻甩佬用過又冇洗污糟啲？

其實係咪真係好多男人叫過雞?
我身邊d同事舊同學都聲稱冇叫過雞
係佢地唔坦白定係要睇圈子

駁唔到

如果又跟據翻呢個logic,咁成個感情台都唔洗叫春啦
比人綠咪move on囉，喊咩呀
比人逼上進咪move on囉，呻咩呀
人係群體動物，你唔可以逼某d心靈脆弱嘅人跟你果套架喎
唔止法例唔知咩原因唔比見光架，上面都大把人驚比人打印仔比人知自己叫雞

有錢佬叫雞關你撚事 首富係男人你又係男人添
雞蟲成日都話有錢人叫高級雞乜乜 你以為我歧視你地窮撚咩
講左好多次有錢佬叫雞都係賤人

我只係正正常常一個男人 高乜撚野地

如果叫雞好似你認為咁正常咁普遍

點解唔俾得人知？

你心底其實都知道羞恥

不過你網上兇狠現實碌撚姐

btw 其實我的確就嚟結婚
Thank you for your blessing

駛過男人錢既就要

會有廢女話男養女天經地義

所以結婚比家用折唔折？

恭喜哂
記住唔好出去偷食呀

嫁比富豪果班/靠男人養果班要

同意
我想講人大咗出黎做野
好多身邊嘅人/同事有拍拖/結婚都會去滾
小則去揼邪骨
有d直頭約埋同事放工去一樓一「輕鬆吓」
佢地覺得自己有戴套=好乾淨唔會有病
覺得自己唔係姦唔係呃明買明賣好理直氣壯
得 你要叫雞你咪去
但去完仲要攞哂光環成日怨天怨地冇女埋身/條條女都拜金就死遠d 見到就嘔心

等待回覆

點解無可能，以前唔係處要死添呀

所有野只係一個權力動態

睇av打丁或者j女同學張相使唔使落印

係仲污糟過隻雞呀
雞都唔會俾人口爆中出啦
仲有雞都只係買賣關係
女朋友係甘心俾哂所有野條仔

利申 冇叫過雞

你老母有無話你知佢做雞有幾辛苦

女人唔鐘意科學真相

結婚用西換家用？
佢地覺得同雞唔同架

唔怪得好多女仔唔直接答人係咪處

睇下有幾多成係為錢 叫雞就一定100%為錢
但如果又拍拖又結婚咪頂多6 7成為錢 唔係點捱到咁長時間
叫班男人賣菊花俾李家誠都唔係個個肯啦
所以最少有3成愛情成分都唔可以叫做雞

好明顯買賣先最污糟 價值觀最扭曲

唉 ...

其實如果你明白真正同一個適合你嘅人相愛帶俾你嘅幸福感覺

你會明白你根本唔需要咩新鮮感 咩刺激

同埋父母應該由小教子女對自己有要求

要尊重自己

Anyway 我都祝你幸福

想搵返早幾日有個大陸女人偷食
蓋咗個母豬印嗰幅圖

多左女人係咁上下

叫雞的確係冇問題 唔需要感到羞恥
佢地仲驚俾人知道只係因為佢地未睇透
不過唔怕俾人知=要俾人知
我大把嘢唔怕俾人知添 使唔使掛個牌喺身上面list曬出黎？

雞蟲聲稱十個男人九個都叫過雞

好多明星嫁入豪門嫁比個行動不便既阿伯wo
即係叫雞有三成鍾意對方個樣同性格而又長期幫襯就唔洗蓋印

個表應該係老處寫黎坤人

未睇透所以咪靠你推動囉
有人都話條女唔知佢叫雞吹咩咁啦
為咗
達成你情我願蓋印仔真係一個唔錯嘅建議

咁到最後究竟會係雞多定係雞蟲多

唔係 你叫得雞姐係隻雞本身已經做緊雞點都有印
三成講緊正常男女關係有幾多成係為錢 多過七成就可能要蓋印啦

上面條友嘅做法我絕對唔贊同
兩個人之間應該坦誠相對 條女唔接受嘅 一係令佢接受 一係分開

點衡量呀

問心

你 care 嘅到底係呢個女人對感情認唔認真

會唔會亂咁同人發生關係

定係純粹介意呢副肉體有無同其他人親密接觸過呢？

你在意緊個人定係佢下面 d 肉？

搬龍門姐
為錢嫁有錢人同叫雞真心唔知有咩分別

堅on lun 9
不過識D 道德撚
都係冚家鏟
耶撚叫條女落仔

咁講法 係咪沉咗船就唔算叫雞
真係有人可以沉到變咗百分百真愛喎

唔夠位咁點算

上網睇人包膠 完事會帶條女遊車河食餐飯咁

啱嘅 人係有私隱嘅

咁個印 cup 係你條撚隔離好唔好？

到你想搞條女嘅時候佢先見到

夠哂 fair 啦

仆街臭西
收兵又點計？

咁偷食呢？有SP呢？俾帽人戴呢？
啲女人為錢拍拖呢？
除左物質上，仲有關係上呢？為上位同上司老闆扑嘢呢？（嗱，套落男女都得嫁）

以上都除咗肉體上，心靈上精神上都會得到滿足，甚至係真心對另一半出軌，仲仆街喎

叫雞？都係解決性需要姐

女做Sp?
one night stand
ptgf
又給咩？

Puritan

其實不停滑坡已經係 off topic

如果唔係討論返本身樓主嘅題目

可以再開 post

樓主答唔到就唔答 垃撚圾

權力平衡

以為你唔係處都唔比得人知架
我地依家咪解放緊叫雞自由，令我地可大聲講叫雞有理囉

依個係個動態黎架

支持樓主
連登清泉

在下無印良品

資方就話要俾錢啫，勞方都要俾錢？

佢會話係真愛

同意 仆街雞蟲應該爛j爛到日日流膿 呢世都唔應該有幸福

仆街雞蟲係度合理化自己嘅低等行為 多人咁做唔等於合理 多人生cancer又唔見佢地生埋一份

即係叫雞沉船就無問題

結婚完三年後你能真心講返同一段野，你贏

你收爹啦死雞蟲
咁做PTGF 都係解決錢需要姐
又咁撚多人屌？
雞蟲真係諗野on撚9

成班on9仔係度屌人地非處=雞
明明拍拖有好多野要雙方付出同磨合 最後分手係覺得唔夾或者唔啱對方
做雞同叫雞撚有呢啲經歷咩 最多咪用條撚磨個閪

經濟角度睇
可以有效減低information imperfect程度
男女市場 more efficient

唔駛成世人對住同一個洞咪就係幸福黎

屌 啱啊 仆街雞蟲應該要有database

次次女權 post d女 唔夠一個禮拜就收皮唔覆
跟住又諗新話題屌男性 不斷loop
attention whore 一樣

同啲雞蟲晒口水講道理做乜鳩

宜家香港既愛情入面本身都好多雜質係入面
雙方都對大家家境條件有考量仲噁心， 叫雞明買明賣
本身香港都合法。有錢佬暗示或者啲導演用演出機會換取性又算唔算叫雞？條界可以定係邊？玩tinder一星期食幾次女又算唔算？

以香港既人既獨立思考能力，即使蓋左印啲人可能都會因為 好多人蓋左印 而選擇 蓋左印既男/女。而且呢個既可能性係好大。

如果個女仔比男朋友搞到有病，個女仔又可唔可以搵個另一個男朋友？個善良既女仔比個mk仔中出過，一樣都係咁污穢又需唔需要蓋印？

我覺得要定期驗身仲實際，搵個可以容易比人check到對方乾唔乾淨既方法比較可行

成班雞蟲駁唔到就係咁係度講女人有好多男朋友，有sp 個啲點計
講緊你地雞蟲係低賤冇道德呀
雞蟲不願面對 淨係識拉人落水
控制自己性慾都唔撚識 成隻低等畜生
做狗啦你地

只要男人高人工過條女，條女就係雞
我既定義就係咁

屌ptgf係因為價錢太貴又冇得屌咋

試下解釋冇道德嘅位係咩？

咩叫無道德？
你婚前無處道唔道德？

想問下其實都係扑野，點解叫雞仲低賤，同條女扑就正常。

利申：絕無惡意 只想看你定義

道德=做野令整個社會大圍變好

叫雞令男人唔會因為性而屈就女人，減少港女

令結婚率下降，減少人口壓力

強姦率下降

好道德播

自己睇翻上面啲quote
唔撚想覆你啲低賤雞蟲

將件事推到極端有時可以容易啲理清件事，列晒所有可能性出嚟唔好咩。開得呢個po都係想實行呢件事。當中有含糊既地方界線應該諗下實際解決方法。只係宣洩情緒理性討論唔到。好似定條法律出嚟捉啲強姦犯你凈係講佢地幾衰幾衰應該打靶咁冇用架wor

要駁佢地好簡單，assume而家有pension係ban哂所有性交易，一樓一、ptgf、唔撚理總要有錢銀交易既sex一律ban柒哂佢
睇下個社會變成點?
你地愈憎啲雞蟲，咪愈要推佢地去叫雞囉，你仲出嚟污名化叫雞，即係叫佢地出嚟犯罪姦人姐
成個邏輯根本錯撚哂

會生粒粒
之後野俾人

亂扣帽子

btw 樓主唔係屌所有男性

佢係講緊叫雞嘅垃圾

Specify 返唔該

唔好拉埋 d 正常男人落水

無人企係高地 無人攞光環

係有人係谷底鬧平地嘅人姐

有人唔明就係冇野係你屌完ban左就一了百了
西方更多例子係懶道德咁say no to prostitution，變左犯法，反而啲黑幫呀邪道果啲去搞，害既人仲多，不如合法化比政府搞，同加強性教育，比起你係度屌呢個果個係雞蟲有意思好多

畫個正字會唔會好啲

yes！

點睇 有錢人玩女人？

你唔好咁撚on9 啦
你自己起下樓主底 有邊個post 唔係比緊門檻男性，無啦柒柒屌柒男人
世上有雞亦有雞蟲
點解樓主個topic 係屌雞蟲唔屌埋人做雞
意圖如何 自己有返咁上下智商都會理解到
佢話牽涉到錢就係不道德，而加香港婚姻唔係就係咁？
嫁有錢人個龍門就任佢搬 三成愛情 笑撚死人

唔洗 ban

只需要做到叫過雞無得呃就夠

明知個男人叫過雞嘅仲有女人揀都無問題架

我在意嘅只係唔想自己俾人拖落水

你條女唔係處，你同叫雞有咩分別
之前比人中出無數次

我試過一次之後開始自殘
唔想要條野

屌你真係傻鳩嚟，真係聽連登仔鳩up
到你切左條j，呢度又會loop返叫雞>溝女潮流㗎啦
性需求個個都有，想做咪做，你慌老蘭臭雞乾淨過你咩

Sor 如果要去到女權嘅水平 我重口味 d

我覺得要到 Email 個 d level

樓主呢 d 唔係好算

連登標準嚟講

鬧女人做雞已經 default 咗啦 唔洗提啦掛

c朗都叫過雞

所以連登仔有拖拍真係好大鑊

對連登仔嚟講 女人除咗個閪真係 nothing

唉

一隻手掌拍唔響 唔該順手將所以做過PTGF 援交個D都印上身
依家拎枝槍指住你叫你做?

照樓主解釋 ，有屌過就代表污穢，家陣搵處女怕要搵到小學生了

其實係咪啲異性戀已經習慣左「男付出___, 以求女方同佢上床」咁既模式
唔係靠自己魅力吸引
所以特別易接受叫雞?

叫雞=自認無人對自己有興趣, 比錢先乞到人上床
要咁諗自己都幾慘
如果ok鬼妹既話要食都好易je 反而香港人難D 進步下自己仲好la.

呢個社會叫雞同做雞都唔犯法
但因為道德標準下明明利大過弊嘅嘢都變成唔好嘅事

雖然唔知你噏乜 不過希望你唔好生仔

樓主講定你講

雞同佢條非處女女朋友有咩分別

我無呢個打算呀 個世界咁多仆街

生着個女遇着連登仔點算？

我就希望你叫雞唔好呃人

同埋唔好講 d 歪理合理化叫雞

亦唔好亂拉哂所有男人落水就 ok

佢 post 頭就講 非處 =\= 雞

不過我唔識佢 話之佢

Why 非處不等於雞？
同人援交過一次就係雞？
野野比ex中出，個個月換仔就唔係雞？
連登又一新理論

屌你都on撚9嫁喎
我有話叫雞係好咩？
我只係講緊以上嗰啲係更差，係更應該標籤蓋印呀
唔通你覺得做sp係好過做雞？
同埋點解我係雞蟲

你口中所謂道德其實離唔開你用性換利益

你比雞更差

你個理論
做過一次援交的囡囡就肯定係雞？
之前20個ex個個中出就一定唔係雞？
一撚句講埋冇左個處就係雞

點解要出資源比女人方便女人選男人？

但係結婚又係要男人分錢比個出軌既女人？

女人已經贏在婚姻制度，咁有乜機制可以令男人滿足佢慾望，屌複數女人？

冇錢叫雞個班算唔算好男人？

幾百蚊都冇 ?

依個世界有人幾十蚊一餐飯都冇 冇幾百有幾奇

係，女出西，以求換取物質享樂或飯票。
成個交換制度唔係男方最終決定
唔好將罪名推比男人

男人無法比錢你叫你愛上佢，你係人力資源部經理，你有西，你係成唔成交最終決定者，成個邏輯必然係女人貪錢在先，男人出錢在後
而唔係倒轉

成個邏輯錯晒，男人有得免費屌，重會唔會出錢？
出錢有西屌係女人制定出黎
有樓有西屌都係女人制

明明自己先係強方
但又要扮弱者，重要推罪名比男人，女人都真係垃圾黎

你邊隻屎眼見到我拉所有男人落水同合理化叫雞
我係話屌柒雞蟲時 唔該屌埋ptgf，141，為錢嫁人拍拖，做床單 果一大堆港女

即係衝出黎幫雞蟲講野
”叫雞，都係解決性需要‘’
咁大條道理
你一定唔係雞蟲啦

叫雞嘅男人係廢柴

由改派利是變紋身

咁出面偷食叫咩 冇咩分別

我覺得所以未結衣就扑過野既都要
呢班二等人種

咁男人係咪全部都係畜生？
冇得叫雞就要周圍強姦
連性慾都唔識自己處理
屌你老母全部狗黎架
雞蟲黎講你都算最低賤個隻

其實好多男人叫雞都係弱勢社群，都係受害者，都幾可憐，就算弱智人士殘疾人士都有權享受性愛啦！

咁識唔到女朋友唔靚仔冇錢嗰d, 叫隻雞無可厚非.

唔應該講叫過雞
應該係任何人發生過性關係就已經唔再純潔

扮乜撚野討論 屌港女係雞個時唔見你理清件事
個個咪又係講全部女人係雞係公廁

”叫雞，都係解決性需要‘’
意思係以上講嘅例子除了「解決性需要」外，有更深層嘅背叛和不道德嘅理由/意味
唔代表我認同為咗「解決性需要」而去叫雞係啱
不過做/搵SP做第3者派帽等等係比叫雞更仆街
或者係你太蠢or太主觀or我講得唔好所以誤會咗我意思
其實，你係咪叫雞中咗性病所以係到發癲？

咁你控唔控制到自己每一餐食同一種餸而且唔比出街食？

食死一世？？

你口中果種可以唔等於現實可以

唔睇內文就覆post 盲閪

巴打係正常人 錯過一次之後識返轉頭就ok啦

合理，作為男性我都驚污糟，不過男女平等

男女統一整個性伴侶數目紀錄會唔會公平D

男人有紳士風度D，叫雞紀錄呢樣野當保障女性大贈送比你

請食飯次數同aa制次數重好

答左幾次
Sp fwb不涉及金錢成分會比叫雞好少少
因為用金錢換性一定係世上最扭曲同變質既關係
不過都係道德標準低既一種
你想探討sp fwb有幾低賤可以開新post講
唔該focus返係呢個post既主角雞蟲身上

大大力打一眾拜金港女一巴

雞蟲會話佢地無屌過ptgf做雞
但係會屌女人有好多ex 收兵
道德價值觀錯撚曬

其實單身叫雞有咩問題 如果條女單身個陣閪痕走去叫鴨我都唔會介意
最緊要係有伴侶個陣唔好再叫姐

唔駛離曬題講第三者又派帽又點又盛
不嬲成個topic都係講緊叫雞
你啲雞蟲唔知做乜撚自己不停講其他野黎模糊主題
"佢夠有sp，有派帽，點解靜係話我叫雞係pk"
"女人夠做PTGF，你唔屌佢地"
做乜撚？宜家小學生唔抵得淨係鬧你一個？

點解永遠都係男人係罪
用錢換性？
用西換錢呢？

都話左男人唔會主動出黎換

真係世界級理論
你條女派帽個時
講呢句應該都係無敵
你只好望住佢比人屌但冇聲出

on lun9
何來免費吊
行街睇戲食飯
永冇AA
未撚計包包禮物仔
手機
我有層樓
仲話要加佢名
邊撚度免費

你自身無吸引力要用錢先吸引到人地俾你屌唔係好低賤當然都慘既
仼何關係都應該雙方一齊建立 你單方面想同人建立關係但人地唔肯 用金錢換關係成件事變曬質

唔好要男人提供資源，金錢，
結婚無得分身家

真。兩方資源各自各的話我唔反對。

如果係寄生男人但又想要相同權利，唔該就唔好發夢

我知你女人又要拖返咁你生仔出黎講

咪話如果

根本就無唔係雞既女人

因為呢啲都涉及兩性關係嘅問題，所以好易令人同時諗到，而我係認為叫雞不比以上例子嚴重
我都係講出個人意見，對比起出軌偷食床單SP PTGF/BF等等，叫雞唔算係極邪惡
如果要清算雞蟲同雞，我認為應該要清算以上例子嘅仆街先
如果你咁唔buy我講嘅嘢，可唔可以講吓以上例子有乜好過叫雞？

無污名化叫雞 叫雞不嬲就咁污穢
無得叫雞就assume要強姦人
咁我無錢洗係咪要打劫銀行呀
唔識控制條撚自己打飛機
你地話雞蟲唔係個個都條件咁差架
咁你地溝條女返黎屌西
無得叫雞係無咁方便姐

on9天真想法
如果真係實行
有印既佔社會大多數
反而冇印既會變成社會小眾
你係個咁既社會長大唔會再覺得驚訝
甚至係理所當然
記住 社會規範唔會理事件本身既性質
只會跟住大多數人群走

做過雞 同ptgf 呢

遇到不公都唔比人發聲 都幾撚on9
仲有有離到題？
男人想正常拍拖又成日比女派帽/接受一堆無理要求 迫於無奈下 叫雞 唔可以係一個原因？
以上冇合理化叫雞

叫雞又要拉埋乜提供資源，結婚又點又盛
九唔搭八
你不如講埋叫雞係唔想曬時間溝女，為港獨做好準備
拉到咁撚遠 都唔知你做乜鳩
雞蟲個腦係咪用精做？

成件事拎出黎講直頭痴西線
女既做ptgf 就可以
S P 又話接受到
D 龍門盤撚到

最撚爆知唔知係咩？

就係D 未玩過唔撚夠膽出去玩既
傻鳩

仲話無印良品
又幾撚底賤影衰男人

呢D 傻鳩我真係見唔少

懶係專一咁同初戀結婚

一個耶撚未夠16 叫條女落仔

另一個廿幾歲結婚

係呀唔撚叫雞

不過背撚住老婆
出係咁周鳩圍約女

假道學
道德撚

你話女人吊鳩人叫雞
都仲有得講
男人扮清高係度
托咩

如果完全無感情 單純錢同肉體關係
咪一樣雞同雞蟲
但有錢人都可以溝女架嘛

內文一早話屌左人做雞啦
好公平 做雞都有印

做乜撚野姐
雞就雞啦
冇錢會埋佢身
咪撚玩啦

如果用錢換性就有印
拜金女 雞 雞蟲都有印
想睇下男定女多d 因間捉蟲入屎忽就唔好

傻鳩
你認係猪呀

睇怕樓豬係連做雞既資本都冇

邊有咁講
做雞咪污穢 正正經經拍拖非處無問題
男人一樣

全部都係低賤，咁又點？
低賤入面都要分高低 你冇病呀
一路都好多po屌派帽，sp
間唔時開個po屌人叫雞
啲雞蟲即刻浮上面
你睇你激動到
你唔係雞蟲都冇人信啦

不過我覺得男人會叫雞好正常

屌你做製印架，想搵錢過主啦

其實唔係處同雞有咩分別？

樓主憑乜野定義叫雞就係唔道德

其實你知唔知女朋友同免費雞有咩分別 ？

濫交同拍過拖扑過野有咩分別 ？

你知唔知咩叫雞 咩叫性交易

非處 = 扑過野 扑過野 = 雞 ？

What the fuck?

你係咪全部女人都係雞嘅朋友嚟？

你可以開新post探討非處係咪雞
呢到淨係focus係傳統形式上既雞同雞蟲
姐係ptgf 一樓一 邪骨個d

照你道理 我一定話男人係雞蟲 因為條女都係雞
我識條女個個月換畫，識三日就搬去條仔到住，咁佢係唔係雞先？

點睇古時d文人叫雞俾人吹奏佢地上青樓附庸風雅

個post就咁睇純粹只係樓主博人認同佢心目中把尺

叫雞同偷食 搵sp 派帽都係低賤 道德標準低
不過叫雞牽涉金錢再dirty d

豬係咁寫呀大陸狗
雞蟲都算仲要係大陸狗
死撚開啦

咁免費雞點計

吊你老母
手寫快撚咗得唔撚得
吊你老母臭西

似係你激動咋喎
好聲好氣同你講道理，又唔係唔buy樓主，而你就係咁屈人係雞蟲
你係咪叫雞中咗性病姐？有病記得睇醫生呀 乖啦

我就係話你同樓主思想有問題囉，之前有冇叫過雞同之前做過雞就係垃圾呢種思想錯囉，憑自己準則出發，好撚主觀了

做雞要有交易，咁十條女都係出街食飯都係仔比，同居就住都係仔比，咁呢班要男人風度的女係唔係雞先？呢種唔叫利益咩，有口話人難道你冇同幾個ex上過床咩？

都係果句我咩都唔洗做，我有比你屌了，咁呢班女同雞有咩分別？

Exactly 不過樓主唔會明你講乜，因為佢自high緊

樓主眼中呢種唔係雞，佢話唔係就唔係 我收名袋冇收錢唔係雞

但免費雞唔係更下賤咩？肉便器喎

迫於無奈 真係笑柒人把口
你正正常常拍拖但次次都比人派帽
你自己都要檢討下啦
次次搵啲臭雞做女朋友 你自己都有責任
有安份守己普通女仔你唔揀？
你同啲女次次比mk仔飛，就話呢個世界冇好男人有咩分別？

其實你可以唔屌西做聖人
D女開一千萬屌一次西都唔關你事
叫你唔屌西好似攞左你條命咁
女人唔係睇洗你班男人無西屌唔得邊可以咁巴閉
係男人就有骨氣d成世唔好屌西
睇下班女人仲可唔可以用西換錢

成日都有呢 d 滑坡

想將件事 A 推出去 B C D ...

然後搵到 D 唔適用嘅時候就一野 apply 返落 A 度

blames the victim 好波

如果剩係用叫雞/做雞黎分別女男人好女人
好似太片面

好老實
男人唔洗吊西
女人係唔需要存在

女人做雞post
連登仔: 港女臭雞！唔好搵人埋單呀！女人全部都係雞！

男人叫雞post
連登仔: 咁港女有sp fwb點計？ons點計？派帽點計？收兵點計？為錢拍拖點計？

女人可以唔月經
男人咪可以唔屌西rg

如果一個男人請一個女人食飯基本上係為咗屌佢
而個女人食佢餐飯基本上只係提供個閪俾佢屌嘅話

咁呢個唔係拍拖 係性交易呀

你滿腦子就係諗住女人等於一個閪
你拍乜撚野拖呀 唔好侮辱愛情啦

日日都有人談戀愛

你就 focus 男嘅想屌人 女嘅想俾人屌

妖 你都係孤獨一世啦好嘛

冇意義
18歲前好難會去叫雞
大把人結婚後先有第一次叫雞

叫雞只係俾錢
唔叫雞到處留精大有人在，唔見得有幾乾淨
好天真好傻
女人就係要嚟俾人屌

做雞係道德同生活問題
叫雞好大可能係伴侶技術問題

檢討下自已先啦

結婚只係合法同合理化既賣淫

本身就係性交易
唔係性交易唔好見係溝暗瘡肥婆

見你

現實d了你，我問你條女狂換畫係唔係雞你又唔答，講撚到愛情咁撚偉大，你有冇見過一條仔會送個西去佢面前佢唔屌？

叫你講咩叫性送交易你話利益，咁拍拖唔係對方比利益你，女叫食飯叫買野男人比錢，咁就叫拍拖，男方要搞野就即變你口雞蟲，真係笑死，講到好偉大咁

港女思想有自己冇人地，永遠冠冕堂皇

有乜問題。
最終係

資源提供方=正義
寄生方=一係聽聽話話，唔係就垃圾

唔係港女，而係女人
師兄可以睇下mgtow或者red pill既資訊
你算係聰明人，睇穿女人語言偽術

用西換錢既定義係咪姐係做雞 包括一樓一 夜總會 邪骨 ptgf 援交 私鐘 酒店雞等等
咪講左做雞都要蓋印
其他唔係大眾公認既做雞形式例如同有錢人拍拖 好難去測量一段關係入面既金錢成分
我呢個post淨係focus係100%金錢成分既關係
歡迎你開新post探討

依個網正到爆

上面講左男人被上層呃左幾千年以為自己係強者

包括結婚同做人女友

你自己睇正負皮咪知有冇人buy囉

照post睇法，你講係冇錯，只要條女唔係主動黎撩條仔，你搞佢就係性交易，唔撚理拍左幾耐拖，一定要女方主動過黎搞野就唔係性交易

你係咪唔識中文 正正經經 係點解

你鐘意100%咪自己定義飽佢，我唔需要跟你定義。

只要有1%利益都係做雞

你已經assume全世界女人都係雞唔該你收皮啦

好正正經經經囉，佢次次換畫都登fb仲唔夠正經了 咁佢係唔係你口中d雞，你個雞個範圍有幾大先，要你咁計都係唔係處就係雞了

啱，臭字都得

啱啱有條女嫁個呀伯
廿幾億身家
真愛？

因為做雞就係用西換利結婚，做人女友，一樣都係用西換利益

成日俾女派帽應該對女人絕望先啱
從此唔屌閪先啱

點解唔可以唔屌閪
你班男人唔屌閪係咪會死先

一邊鬧女人派帽做雞
一邊死死地氣就去搵閪屌

唔係 係排除左最差無資格拍拖個批先

好老實
女人唔洗人愛錫
男人係唔需要存在

唔黎m咁著數益女人?

即係話電，食物，食水，房屋，科技係唔需要存生，連文明都唔需要一樣

叫雞叫到你覺得自己係資方
所有女人係勞方咁大優越感

訓醒未呀 俾個幾千蚊做大爺
你淨係俾得起你叫個隻雞咋
大把女人你係食唔起

你講既錫咪即係比利益女人囉
咪即係一個出利益一出西
咪即係叫雞做雞囉

無論你轉用咩生詞，你都唔會逃避到依個男女基本關係

一條女等於全世界女人
佢根本係影衰女人好無

咁班女人成日講「嫁左仲衰過唔嫁，嫁黎做乜?」果班算唔算雞?

唔係叫雞，而係男女關係
亦都唔知你提我有乜關係
每個階層既女人咪以結婚或識男友名義
被唔同客屌囉
乜我有話「我」係資方？
我係話男人係資方

叫過雞有個印冇咩作用
個個都有個印反映唔到啲咩

每叫一次雞多一個印就有用啲
起碼知佢係試過吓定真係雞蟲

同埋sp/老蘭嗰啲都應該每次計一個印

其實你地班男人唔屌閪係咪會死？

好心男人有骨氣d成世唔好屌閪
睇下班女人仲可唔可以用閪換錢

唔好一邊鬧女人做雞
一邊死死地氣就去搵閪屌

其實你地班女人唔賣閪係咪會死？

好心女人有骨氣d成世唔好賣閪
睇下班男人仲可唔可以用錢換閪

唔好一邊鬧男人叫雞
一邊死死地氣就去搵閪賣

都話你唔月經咪得

男人要屌西唔係男人主動裝條丁上身架
係神裝架
男人係受害者黎架

咁sp果d算係咩

同意
做愛 同 性交 係有分別

有j等於要屌閪？唔屌閪會死？

好呀 不知幾想

咁如果拍拖同結婚都冇扑過野呢？

無乜關係。因為主流唔係咁

咁你覺得做愛同性交有冇分別

點解有負皮?
負皮果個可唔可以講兩句

切左子宮卵巢咪得

因為係女人

無分別

從來都無講過
男人用錢換閪就得 女人用閪換錢就唔得?
我淨係針對男人用錢換閪 姐係叫雞
不嬲都講雞同雞蟲一樣低賤

痴撚線，有冇得拉咗條友

樓主點解仲咁好氣

你講東班友就扯去西 無限 spin

講兩講又加 d " 女人都係雞 " " 女人只係要嚟屌 " 之類嘅主觀發洩

跟住又加 d 歪理 無得屌閪欠咗你咁

跟住就攞 " 我見好多 ... " " 香港大把 ... " 呢 d 說話投射所有男人都係雞蟲女人都係雞

其實仲有咩好講

你這種道德撚真係好煩

雞蟲真係滿口歪理
叫佢地唔屌閪好似攞左佢地條命咁

咪講左好難衡量感情關係入面既金錢成分
只要唔係100%金錢換性我覺得無問題

得呀，但你資格再講咩雞蟲唔道德，咩吸引囉

0同1既野點解會有%

一樓一咪100%囉
一手俾錢一手屌閪

只要係1%同利益有關我都覺得有問題

你明唔明你只係要人同意你果套？

樓主你咪撚理班雞蟲啦
全部都唔係講緊叫雞
係度不停講女人點點點，咁點計
不停想用其他野黎掩飾自己叫雞係低賤呢個事實
完全駁唔到你
我宜家同樓上班雞蟲講呀
叫雞既男人就係低賤，賤過狗係畜生呀

即係畀完錢仲要花心思氹先有得屌閪就唔係雞 ?

問題係佢所謂有愛情既性交，每次計除開貴過叫雞

叫雞沉船=嫁有錢人有愛情
大家都唔係100%

你話叫雞仆街

佢就同你講 " 有 d 女點點點仲仆街啦 ! "

100% 似足大陸人咁臭蟲論

死都要撐 走去同你講第二樣

你要講女人用西換利益咪自己出po講飽佢
宜家講緊叫雞呀屌你老母
文盲唔撚識字呀
講咁撚多唔肯面對你叫雞係低賤呢個事實呀死雞蟲

所謂低賤就係唔join你個一生一世叫死一隻plan

我成個post由標題到內文都係講自己套睇法
你睇正負皮咪知有幾多人同意囉

啲人點解要非處女都要蓋印
咁非處男又唔洗

無關連？蠢過隻豬

女人用西換錢亦低賤
咁女人咪無資格講囉

應該無男人會介意
男人反而會怕有處男印

多人同意又點？反正多人一半係女人，一啲就狗公

而我同你討係邏輯
邏輯唔係投票投出黎就啱

叫雞個下已經100%左喎
嫁有錢人反而唔係 嫁人既代價點都高過雞蟲走去俾錢買隻雞一個鐘黎屌

非常同意樓主講法
仲可以減少性病傳播

宜家講緊你叫雞呀
無論男女都屌鳩你啦
講人地做乜撚野？
宜家小學生唔抵得淨係鬧你一個發爛渣呀
承認自己叫雞賤過狗真係咁難咩

你正正講出女人更低賤
男人出錢就要性
女人收錢要性，要地位，要人地付出愛

女人低賤更多，比雞更低賤

道德撚真係好煩，日日都要上連登批判人，搞到好似以前高登 d 痴線佬變態佬留言冇曬

喺連登 唔係處嘅女人=雞=低等過雞蟲

都話睇比例
正常拍拖10%錢90%心思好合理 有錢人咪可能50%錢
100%錢姐係一樓一就係雞

點低賤法？重複係無用的。
我咪講左低賤在取走女人利用西既價值囉
你唔明你口中既所謂低賤，其實只係傷害左女人利益？

大把人婚姻冇愛各自出去搵食
嫁有錢人代價點高法 代價係唔洗返工做家務？

雞蟲係低賤人種有三個原因
第一 客觀條件
樣衰 柒 毒 肥 矮 窮 鹹濕一定中幾樣
第二 內在
道德標準低 進行不道德交易
性慾大過理智 下體主導大腦
第三 態度
叫雞係羞恥 只有得唔到女人/愛情既男人先要叫雞洩慾
雞蟲坦白承認自己樣衰條件差 但想感受被女人愛/溫柔鄉先叫雞都會可憐下佢地
但雞蟲反而好自豪咁講男人叫雞無問題
宣揚叫雞係解決生理需要或者個個男人都叫雞呢啲歪理

咁d人叫雞隻雞冧條仔收平d算唔算100%?
10%錢90%心思係點計出黎?100%就有得屌?

其實講得最多反而係你地

整個結婚系統，女友系統先係最低賤，以女人利益為主，奴化男人既制度，加上虛無既道德，成個女人用西榨出男人資源既制度就完成。

叫雞只係破壞依個仆街制度既手段。

一個鐘vs大半世
要你賣屎忽俾李家誠你制唔制

我自己9up
你都可以自己開新post探討幾多%為錢先為之做雞

咁你老母都係雞？

自己睇樓主quote
雞蟲係咪都係盲

知你溝唔到女啦男人老狗成個怨婦咁
好好反省下自己點解咁失敗
有人咩都唔洗做就有女屌

利申 我主動溝現任既

無叫過只係心靈上既高質，留黎有咩用，除左自己有邊個會知，邊個會信

女仔要既係表面既高質

ps我唔叫雞，但只係因為我喜歡自high

樣衰 柒 毒 肥 矮 窮 鹹濕

唔叫，啲特點唔會消失

第二，講左好多次，你都可以用齋食死一世都唔食，但點解你食物，重要餐餐唔同餸？

態度？醒目囉
唔比大量利益你屌你個西就態度唔好？

算吧喇，你會唔會話馬餾強姦第二隻馬餾有問題？唔會，因為同你利益無關
而話人地低賤就正正顯示你先係最賤果個，因為人地用自己方法逃避你個西既控制，就要被批判

有人根本唔明所謂道德係咩一回事，一尾錄音機

係

點解次次都要開新post 而唔正面回答呢
我相信係無任何hate speech下 大家都會尊重言論自由
下下都要開post 講一講係極無效率

Why not both
外表心靈都要就高質
我已經搵得一個
成世人都好彩既事就係遇到現任

哦

樓上有條毒撚咁認真話自己老母係雞
又拎女人黎同食物比較
同呢d仇女撚已經唔洗多講
上少d連登啦

你真係好好笑

你：你要照顧我
男：不了，叫雞好過
你：你低賤

邊個迫人只提供資源比佢一個？
邊個性格只在乎自己利益而想他人放棄佢自身利益？
女人，進化上就係最賤，因為佢身體無能，必然要係資源寄生，自私，同扭曲事實者先可以生存。
自食其力既女人，根本就顧唔到生育同獵食，一早死晒。
餘下既只可以係用性換資源既賤人。

讀多啲生物學先喇

你明明有d 人好多野做，忙到俾條女飛，咁忙點溝女？叫雞係因為快手慳時間，去做正經野，同有女仲去叫雞果d 唔同，而佢地2日叫次雞用既錢都係散錢黎

點解叫雞係自認冇人對自己有興趣？
唔俾人地想扑嘢但唔想花時間心力溝女？

人誰無錯

樓主個條雞蟲伸澤西周係on撚9
唔好比佢spin到
講翻個主題叫雞
條雞蟲已經講到離曬題
就黎講到佢老母做雞啲往事
你揀翻啲人叫雞黎回

因為你已經駁唔到

男人有性慾唔係男人想
女人做雞都未必係女人想

但，你啲白痴就要政治正確

根本男人要多啲屌西，
女人用西換資源
只係大家行既生存策略
無低賤，高尚之分，而你條垃圾就踩男抬女
你先係仇男
你強迫男人唔比人同眾數女性性女，已經係侵犯他人權利

都講咗幾多次
叫雞根本唔需要合理化 亦唔存在所謂歪理
好心你就唔好坐住個腦 諗下所謂社會道德規範存在嘅意義係咩 而唔係一味盲從

逃避就你你既回應了

屌
好撚簡單
我想扑嘢
俾舊錢就有得扑
有問題？

支持 不過其實非處男都要
我唔想執人二攤

走啦死雞蟲冇人想理你呀
你啲雞除臭親我呀

女既？

叫雞咪證明左男人無左女人唔得囉

agger 咪撚害鳩d好女仔
人地都唔想做垃圾回收

臭鳩

咁嘅做法太激進

我比較希望話做/叫過雞，係結婚之前要事先聲明（虛報=賠身家）點處理係男女之間私事

根本有錢同無錢玩女人就係臭鳩
就要落地獄呀

佢又唔跟佢口中既道德

男人講野女人收聲

既道德觀

佢唔明道德觀會變，其實自從有安全性行為開始，嫖妓早已對社會利多於幣
只係傷害到女人個西既價值，所以先不被鼓勵

根本自己個d質素就係只能夠識d低質素既女人 乜都瀨鳩人

你正正常常點會冇人同你扑野？
係你啲雞蟲特別陰公 要比錢先有西屌

你都on99
而家唔係話所有人都係強姦犯
而係有雞叫可以減少潛在罪犯數量
你可以話嗰啲潛在強姦犯係有問題
咁但係現實就係咁 冇辦法之下呢個都係一個辦法
道理同叫女人唔好夜歸/著得暴露一樣
所以先衍生叫雞作為處理性慾嘅方法咋嘛

妓女合法化=支持男女平權

女人應該有自由出賣身體

溝唔起咋臭鳩

咁叫鴨呢

從男人角度睇點解要扑死一個西？請答

因為錢同埋條件先同你一齊嘅女人
同雞有咩分別

做過雞係好女人呀
唔娶正仆街

有班被單一西控制左既人
叫人要被單一西控制

你話女人為利益踩低叫雞都合理，但男人真係低能
有得走都唔走，死要做奴隸，重要阻人走

你最後個句係咪簡直話男人係畜生同禽獸？咁女人有需要，揾人同佢上床就要俾人話臭雞？男人叫雞就合情合理？

先唔講有性無愛嘅問題喺邊 你根本答唔到點解涉及金錢就係特別低賤
講到尾只係你自細接受嘅道德教育綑綁住你嘅獨立思考能力
社會話俾你知係道德嘅嘢就係 反之就唔係 你根本冇消化過
呢個亦都係既得利益者最想見到嘅嘢 等於所有香港人都被灌輸返工/錢就係佢地唯一價值咁

你老豆屌你屎眼，你就屌你呀媽咁上下淫亂？

用錢掟到佢受溝瞀如何？

連登仔整埋database笑鳩d ptgf你有無幫過口

咁就祝你死全家

呢個邏輯真係世界級
我真係駁唔到
不過到時你條女派帽比你個時 講翻同一翻說話
你唔好喊呀
仲有連登啲po有臭雞派帽，有好多sp
你唔好屌人呀
從女人角度，女人點解要淨係同一個男人扑

咁你咪同隻雞拍拖囉
唔撚好為駁而駁呀
你食得落先好講

你講嘅雙方一齊建立係感情
俾錢叫雞嗰啲叫發洩性慾 冇感情嘅存在
識唔識分？

係我角度冇分%數
只有0定1
賣西無論賣得貴定平都係賣西
無論有冇揀客有冇誠意

呢個係歧視男人將男人分類，
你將所有女人打哂印，但係得部份男人打印，
咁咪即係將男人分貴賤，而女人無標籤？男女不平等喎

個問題係
有人唔鍾意溝女嘛
而家迫所有人溝女拍拖結婚生仔？
我淨係想扑嘢咋喎 點解要我做咁多嘢？
你呢啲咪叫將社會既有價值強加落所有人度囉

唔怪之得你男朋友無印

sp都唔算

男人連咁簡單性慾都處理唔到
勸你都係切撚左條J佢
切左佢 女人唔駛成日唔著得性感 又可以出夜街
雙贏
切J都係處理性慾既方法咋

有人話前者啱？我都屌鳩前者㗎喎

女人封西唔係好d?

女人封西 男人點算？
男人冇得屌西會死架 又會周街強姦人
上面條友講架

屌 你自己講埋個答案出黎啦
咪就係因為成日俾人派帽 所以唔再相信愛情 但都要扑嘢㗎嘛 咪叫雞搞掂囉 慳錢慳力慳時間

係咁嫁啦
自己spin 其他野就得
人地講有關連既野都比人話滑坡
又或者答唔到就叫人開新post探討

你舉既例子 如果個男人係一世都叫雞 唔會搵人結婚 咁就冇錯

非處女都要

絕對冇問題
只要唔會結婚 / 老實地講比另一半知就ok

收皮啦屌你
你根本解釋唔到用錢買性有咩問題

道德層面上，
叫雞係無問題，明買明賣。
如果一個單身人士去叫，
只係滿足佢生理嘅需要。
(有伴侶嘅另計)

濫交同埋公廁都係一樣，
滿足佢地巨大嘅生理需要。
不過後者連金錢嘅價值都無，
純粹為食而食，比前者更下賤。

利申：叫雞倒不如買Galgame有排J

屌你老母厭唔厭㗎
淨係識講呢啲
以為打好多字就叫有道理
其實完全冇解釋過任何嘢

其實樓上講左好撚多 樓主都覆過好多次
雞蟲唔好咁撚懶

其實你唔講 想欺騙另一半
已經係背叛嘅行為

就如女人落club一樣

只要唔存在欺騙 就冇問題

你咁有本事d女自動埋身啦
我都係主動溝我現仼

唔欺騙唔代表人地要接受你

男女都一樣
女人日日食唔同仔
講左唔通個男人一定要接受架

咁做過雞嘅呢？

叫過都唔會認啦

現實做法
但好多雞蟲都唔敢俾女人知佢地叫雞
上連登9up就叻

首先 我有女朋友 性生活美滿 唔需要亦冇叫過雞 ok？
但如果我冇女/有女但冇得屌又想扑嘢 咁咪俾錢解決囉 簡單方便快捷 咁都唔明？

點睇女人有好多個ex 俾二十個mk仔瘋狂中出

都只係滿足身體嘅需要
有愛有性 有性有愛 重要咩？
就算幾左婚好多都無愛情啦

痴線 我道德價值觀直頭高過社會大部分人 唔好侮辱我
我就係有認真獨立思考過先有咁高既道德觀 依家係灌輸緊人我個套價值觀

仲拗緊 一陣又話多女人仔呀，冇logic呀,點解決健康同家庭問題都已經冇人寫到出嚟可以點解決啦 記得係跟翻現有嘅制度喎，一係就爭取到先大條道理啦
唔呃唔偷，你條女接受實冇問題架
不過你值唔值得人咁愛你 又話次次拍拖都比人帽，對方固然有問題，但自己係咪都要檢討吓呀，結構性問題
死都話d女用閪換錢，你屋企係咁啫，好多人都唔係咁嘅
如果收禮物都算，咁條女有送過禮物比條仔唔通又話條仔用撚換錢咩
睇你講嘢咁on9就知點解你成日比人飛啦，唔係你覺得憑你會有人珍惜你呀？

睇你依句我道德價值觀直頭高過社會大部分人
就知道自大到無論

無乜問題
如果每一餐AA制，唔結婚唔生仔

無問題

制度咪又係雞照叫，女照溝。
只係叫完大聲講出，同唔講既分別

月野免免，偶像

女人接唔接受係另一個問題
男人叫雞又係另一個問題

唔通女人做完公廁搵人埋單
男人一定要接受咩
(事實好多女人都覺得係)

唔好問，佢會嬲豬
佢哋又要覺得男人有特權，又要一個崩都唔肯分比條女，如果唔係就話人係雞
其實自己先係咩著數都攞晒果個
佢哋根本就係男權撚，同佢哋最憎嘅女權撚係一鳩樣

點解要控制呢請問﹖

女人又會唔會控制自己﹖物慾﹖

你都講到重點了，就係為了女方，放棄自己自由。

無必要控制播。

原來真係低賤雞蟲
鄧你條女慘 同條雞蟲一齊

答左你喇，嬲豬負評果個係你地。

要人地忠心於你，又要人地付出資源。

自己呢﹖出西就無了。連古代女人會做既野，現代女人都無埋。

我就唔覺得嘅
就正如男人周圍食完女（無論係有冇比錢），都唔好搵正常人埋單

乜控制他人自由係高道德﹖

你都係答唔到點解要屌死你一個西。
請從男方角度比個答案黎

「本事」係﹖
金錢，地位，財力﹖

原來又係雞但踩其他雞

咁係你陰功啫
正常人拍拖點會淨係出西同出資源呀
吸引唔到女叫雞冇問題架，記得唔好搵正常女人埋單，嘗試去溝都唔好，唔好害人

男人我唔敢講 我驚女人係香港真係9成都有印

你搵到接受到嘅肯埋單未得

不過我覺得男女朋友扑野
同叫雞一樣
一個係俾金錢去買性服務
一個係俾資源去換性服務
條女/條仔變左異型/肉塊
唔通你都係去扑咩

其實樓主係咪有咩不愉快經歷

屌屎眼

你自己接受到就得啦
雞蟲配雞真係天生一對
一樣咁低賤
你搵女記得向住呢個方向搵呀
唔好害人呀

你講乜春﹖結婚本身就係長期叫同一隻雞。
你都唔明

係無分別

分別唔係叫雞唔叫雞
而係叫單一雞長約
定眾數雞短約既分別

岩啊
剩返一成都係無條件

你係咪盲撚咗
我俾你睇多次我講咗咩

都問左你，你可唔可以控制自己停月經﹖
唔可能

男人唔射精都一樣唔得。
而事實上而無可以只一世屌一洞
最有價性比既就係叫雞。

結婚只係用你身家去叫一隻私家雞/鴨
記住啊 離婚要分一半身家架
(另一半有帽你都好大機會要分)

試吓咩叫拍拖啦
就係你呢d當拍拖嘅價值係貢獻同接收資源，以為男女朋友同叫雞冇分別，咪未試過比人愛囉
呢d咪就係結構性問題

正正常常係咪免付出有覆數西屌﹖

定係你意思係，每餐要請，每月仆三幾次，除開重貴過一樓一既就係你眼中「正正常常」﹖

點解400蚊就屌到既西，可以唔同人，唔同年齡唔屌

要跟你自定果套「道德」(其實只係你自利既規則)屌西你一個洞﹖

成本效益低無數倍播

好呀。但廢左結婚先。
唔好再比個制度女人寄生於男方。

就係拍過先知發生咩事
事問當你另一半全身潰爛
你仲係唔係同佢一齊過世？
肯嘅未愛情 唔肯嘅未交易

利申：試過 肯

誰提供資源﹖

咁做過雞既女人係咪都一樣

想問叫雞明買明賣，定係男既呃蝦條、檢屍，女既收兵派綠帽、要男人送名貴禮物，甚至有樓有高潮。那個較高尚？

利申未叫過雞

咁你會唔會見到隻雞全身爛晒都照扑同長時間照顧佢呀 ?
呢d咪就係分別囉
咁男女朋友扑嘢又點一樣呀？

全港女人都要蓋印

叫雞係一次性 俾錢就得
男女朋友係長期包養
俾嘅野唔係現金係其他價值
就同買賣樓個價都係估價

我舉既唔係「例子」呀，係進化邏輯。
女性身體機能比效弱，不能同時顧及生育同生存。
必雖依靠男人，而男人唯一需要女人既就係生育能力(即係西)

女人=雞
女人以西換資源

係進化進出黎，係策略黎。

但女人可以話唔係。

男人另一方面，想屌多啲女都係進化進出黎。
因為子宮有限，而生仔要十個月，男人只能盡量屌多啲西令自己有後代既機率增加。

咩「控制性慾」係後話

本來係女人做雞(做強者既雞)
同男人強姦

之後有文明唔比強姦，男人只好叫雞已經係讓左一步。
而家你地想連叫雞都唔比，係更進一步壓迫男性。
唔道德既係女人。

你做咩無啦啦認同我

咁想問下如果唔屌，齋手出呢？咁唔會有病啦，又唔算扑野，咁你點睇？

咁唔通愛心同耐心又叫做資源咩
呢個係能力，亦都唔係有錢就有架
拍拖嚟講唔係話得數字，但你同隻雞就係

其實你都痴撚線 叫雞又屌唔叫雞又屌

無控制唔俾你叫雞
我淨係話雞蟲係低賤人種你已經鬼拍後尾枕發曬癲咁

男人同女人唔同，女人真係成世係處都得，男人唔得架，試下企多d起唔同人角度諗下

錢未必係現金，
你肯付出所謂嘅耐心，
轉化返出黎都只不過係時間，
就同返工一樣，時間都係錢嘅另一種價值，
拍拖只不過係雙方互相估價而已

點解 ？

利申：男人

我咪就係話當人只係需要性嘅時候 咪叫雞囉 咁簡單
好難明咩

哦。

咁話女人結婚係長期做雞都無問題喇

唔跟樓主套rule既話 所有男人都有罪

真係要答咁要問我條仔
可能我靚女又性格好掛
我問佢佢淨係話愛我一世
就算我毀容都咁愛 同埋想我身體健康
你班毒撚一世都唔會明架啦

女人：我地生理有月經，你男人要補償我地。

女人：你地生理要出精﹖忍唔到係你廢，咪屌死一個西囉，再唔係咪打飛機囉。叫雞好低賤。

女人真係嬴晒，下次有人話月經辛苦我閙下佢廢柴先。

樣

你認你老母都係長期做雞咪係囉

唔單止時間仲有情緒架
耐心同包容亦都唔係有時間就可以有架
有d嘢有錢都買唔到架
當然如果你覺得所有嘢都有一個價，係你價值觀嘅問題，點樣嘅人咪吸引翻點樣嘅人

你講乜春呀，無人想知「你」既野呀
話撚左女人睇野真係好窄，我問既係對全體男性黎講，屌死一個西有乜好處呀。

九唔搭八

對我老豆黎講絕對係。

又唔係去強姦 又唔係去偷又唔係去搶 雙方你情我願底下進行性交易 各取所需 性工作者者藉此賺取金錢 俾錢嗰個又可以宣洩性慾 唔明有咩問題 當然有女朋友有老婆仲去叫雞嗰啲就另一回事

一樓已經講左
雞同雞蟲真係絕配
雞蟲唔搵正常女仔同唔吹奏叫雞我唔會追撃佢地

都話所有女人都係囉。

唔好再用啲感性打到邏輯既垃圾問題喇

我老母一定係雞，因為所有女人都係。

同連登仔講愛講感情 ?

就係佢地個字典無呢幾個字先講極都唔明呀嘛

佢地個腦有乜野？

錢 閪 撚 扑野 雞 偷食 sex 扑野 扑野 扑野 x 2046

無其他架啦

佢地仲大條道理架

話你唔實際啦 咒你老母老婆啦 話 " 有大把人 ... " 啦 話你道德高地嚟將自己由水平線下面夾硬拉上嚟啦

佢地係完全無個個能力去理解一對愛侶嘅幸福

所以只能用自己有限嘅認識 ( 即係扑野同錢同上面個埋野 ) 嚟理解男女關係

其實你諗真 d 真係好可悲 ...

佢地可以理解嘅只有永遠唔會感到滿足嘅肉慾

快感過後仍是失落

好撚天真。

屌你仲自high緊

無女朋友叫雞有咩問題？公平交易姐

係呢個社會所有野都有一個價
當你咩都無仲可以一齊先叫愛情
打一個比喻
你另一半變左人棍
你另一半變左不似人型嘅肉塊
你另一半變左無左知覺嘅zombie
你都會去愛佢嘅話
就係無條件，
否則都只係一個交易價值嘅遊戲

傷害左佢地西既價值。

人地賣西
佢地又係賣西

牛爛牌話買安滿既人低賤，就咁係上下。

一樣咁低賤
關錢事就再dirty d
唔好再扯其他野黎講
雞蟲不肯面對佢地低賤既事實

你都認自己老母係雞
咁撚慘我都唔想講咩

大家都係雞/鴨
男女都一樣

愛情仲需要溝通架
呢d都用錢買唔到，點交易呀？

我又唔會覺得有咩人低賤啲
有嘅 就係覺得人低賤嘅人

我淨係欣賞一種男人
有條件去溝女但專一愛一個女人
外在高質內在高尚

現任男朋友係人版

你老母係鷄我知
你老母做雞生左你呀嘛

你以為啦
女人都會想俾人屌 不過無又唔洗死咁解

唔係

女係雞
男係嫖客

但如果咁，樓主話叫雞男人賤就係多餘。
因為所有掂過女人既人都係用利益換女人返黎，都一樣係嫖客。

對唔住，可能現實係難接受少少，成個只係一個交易。
你講乜都好，本質都唔會變。

溝通只不過係一連串經驗嘅累積
有資源嘅話 用AI利用Big data演算
未同人一模一樣

唔講咁遠，做生意都要溝通啦，
溝通只不過係手段，
用黎sell自己價值去交易。

錢買唔到？你屋企樓下Sales幾錢一個鐘

你老母亦係雞。
所以無問題架

世界上總有d咁嘅人嘅，咩都講條件講錢
可能佢哋冇拍過真正有內心交流嘅拖
有d人可以幸福比人愛，但一定唔係心入面咩都計較呢種，吸引力法則
佢用價錢去衡量一個明明會用心對佢嘅人嘅時候，長時間落去人哋亦都會用價錢衡量翻佢，因為佢都係當自己係一件貨品，當佢折舊咗，人哋咪掉囉

莫講話全世界，就咁攞香港嚟講，得嗰二千人正皮樓主就妄想自己把尺好有真理呀講中大部分人心聲呀云云。真係好自大

未拍過拖既連登仔
比呢到既人扭曲哂應有既思想
已經無哂分析能力
太可怕

仆街港女記得吸個「閪」印係個頭到

你情我願，有咩問題？

係係呢個社會裡面 每一個人都係商品
只要你踏入去就無可避免

如果想脫離，就好似我咁，
拍過一次過癮知咩事，
就快啲斬纜一個人過世算

晒幾十萬養個所謂老婆

十幾萬可以買幾多Figma同埋Galgame
用呢啲換番戀愛感覺仲實際

大部分情侶都係架啦 係連登仔先主張係交易
所以我男朋友先話毀容都咁愛我
我都有諗過佢變喪屍我都好似電影入面養住佢
因為佢變喪屍都係一隻靚仔喪屍
你班雞蟲永遠都擁有唔到既野
除非你地肯整容

咁你樓下個sales會唔會疾病貧苦都照顧你呀？有冇內心交流？會唔會為你喊為你笑？
就咁睇似係你物化自己咋喎

我建議樓上想認真同佢探討兩性關係嘅巴絲真係可以慳番啖氣 咪鬼阻住樓主喺佢個世界自high啦

耐心嘅價值

就係正正在於明明可以轉化為另一價值

但係你唔轉化 而選擇咗付出耐心

就好似心機同回憶一樣

因為你只在乎個一個人呀

下？你可能搞錯一樣野
靚仔嘅話已經係交易
最起碼變成咁都仲肯同佢扑

利申 ： 我肯 我願意

咁你又唔駛咁頹，世界上咩人都有
我覺得你唔好咁睇低自己，自然就有會珍惜你嘅人
至少我就覺得我同我男朋友都唔係商品，同埋商品係好容易有替代品，我唔認為佢係取代到

原來講咁多淨係拍過一次拖
衰左就懶係看破紅塵咁話叫雞好過拍拖

連自己老母係雞都講埋出黎
雞蟲真係雞蟲 諗野寧舍跳脫
我真係唔夠佢玩

拍過幾次又話你聽咩

想問清楚，雞/雞蟲嘅定義只係用金錢作為交換條件？

地位/權利/其他物質上嘅利益計唔計？

我諗好多男人會蓋撚到臉都遮埋

唔知佢老母洗錢養到佢咁大，又照顧佢
呢種感情係咪又係交易呢
我諗多數都會話，佢老母係搏佢大個咗養翻自己

幾好呀
但明買明賣就蓋印啦，
咁氹女仔上床同呃閪𨳒嘅有無得蓋？
條女有男友/老公仲同人搞嘅蓋唔蓋？

我之前咪講左
情侶雙方既條件係交易 最明顯係樣
呢個世界係好現實殘酷
所以咪叫你班樣衰毒撚去整容

你認定咗

呢個就會成為你世界入面嘅一個self-fulfilling prophecy

但我都祝你幸福

所以我未講同叫雞無分別

好恐怖 叫雞叫到個人喪失曬道德底線

性交易
即係為金錢出賣肉體
全香港有300萬人都係雞
分別係搵十萬八萬高級雞同你呢啲cheap 雞

李嘉誠呢啲真男人就值得被蓋印
一人屌哂3分之1香港

可以 你開心就得啦

其實好悲哀 佢地人生入面冇人真正愛過佢
冇感受過被人真情實意咁愛既滋味
睇上面啲人留言就知
全部都係 資源 錢 利益
我真係太極端
呢啲人真係需要叫雞
因為永遠冇人會真心愛佢地

叫雞太浪費錢
不如買個飛機杯或者H Game仲實際
起碼有劇情有戀愛感覺仲好

真
不過可憐人必有可恨之處
相信都好明顯了
唔肯改善自身條件又覺得全世界都欠左佢地
尤其女人
唔免費俾個閪佢地屌就係雞

免費係公廁
要錢/價值未係雞

嘩 癲到你

我認同！
我老母係雞！
得唔得？

你條女都係
咁你做咩之前唔認你係雞蟲？
相對架喎

有幾癲
男女朋友係交易
你講嘅
叫雞又係交易

兩個未等號囉

感覺港女又在洗連登仔腦，永不能有選擇、任何港女唔承認既都係有罪既。只能永遠臣服港女腳下⋯⋯

上面個條傻鳩西周話女人都係雞呀
天生係要比男人屌 唔強姦女人已經係讓左步
宜家雞都唔比叫係壓迫男人喎
條友有被害妄想症 講兩句就係迫害佢
睇下佢啲世界級理論
真係笑死人

咁佢哋唔比個屎忽窿gay佬屌，係咪即係壓迫gay佬？

真係唔好同啲雞蟲癲 冇性架
為左叫雞咩都講得出
上面條雞蟲又係 連老母係雞都講得出
真係低賤過狗

所以女人好難會有科學。
亦都同佢講邏輯係晒氣。

永遠只有順耳好聽既廢話

通常約出黎見一次就食到la 係lum你就lum你
對鬼妹仲易 可以直接講係出黎搞野 唔駛傾計跳舞溝添

就算你話有啲女真係靚到自問一世無可能溝到 所以唔介意比錢
諗到佢只係因為舊錢先笑笑口對你
下個客幾老幾核突都係同樣態度 喺佢眼中無分別
好sad

你錯了。
女人做雞吸男人資源就係為左養仔女。
成個循環係咁。

你自己白痴唔識生物學，進化心理學而矣。

不過問題係，現代港女連吸完男人資源之後。貢獻返比仔女嘔返出黎都無埋。
連禽獸都不如

咁點解佢要養仔女？
天生就應份會對仔女好？ 咁點解有人會虐兒？
你自己白痴唔識真心對人，當自己係狗係貨品而矣

唔駛講咁多喇。女人鍾意點搬龍門就點搬。
反正講完無意義。
你地聽日咪又會為左西出賣自己

我就叫雞算，港女﹖不了

講咁耐
人地有錢靚仔你話之佢叫過幾多隻雞
身體冇病正正常常咪又係狗衝
講咁多做乜撚 為踩而踩
一個社會本來就需要呢d咁既人去平衡番個社會

點解你會有咁嘅諗法？

都唔知邊個搬龍門
一時又話女人喺生物學上係天生要養仔女
一時又話女人唔會拎資源養仔女
一時又話自己唔係雞蟲，一時又話自己條女係雞

德政

你講乜春呀﹖

女人係雞，但有原因，就係要養仔女，
女人係雞，我都係雞蟲。大家都有生物學原因

有乜問題﹖
你理解能力低炸吓嘛。

從來都係話雙方都無罪架播。

我話女人雞只係想屌鳩樓主，用男性生理黎踩男性。咁係強人所難。

條件係一回事 條件好嘅人更吸引的確係人性

但係經營關係唔可能只靠條件

呢個都可能係好多連登仔溝到女都唔幸福嘅原因之一

如果一個人只有一身好條件

呢段關係可以好唔穩定

Mind set 好重要

因為會影響你點同人相處

簡單例子 你自己都成日諗住搵更好條件嘅女人

自然你都會猜度另一半會唔會出軌

或者你無錯

但係首先你嘅思維已經會影響你同另一半嘅相處

咁呢段關係又點穩定？

所以我信雞蟲真係會有報應

報應就係唔駛屌死一個西，爽。

佢套理論全部佢自己諗出黎架
唔好質疑人
連登屌西換資源學家
最大學術成就 提出佢老母係雞理論

真心想知啲處女情結嘅巴溝到處女之後係咪唔支持婚前性行為同埋會同條女一世

新嚟架 連登仔自己就梗係唔同講法啦 ！

傻架咩

咁有咩理論係女人天生要養仔女呀？
又有咩理論港女唔會比資源去養仔女呀？
咁你一時話女人會養，一時又話有d女人唔會養又係咪搬龍門呀？
話自己條女係雞但自己唔係雞蟲果個唔係話你，唔洗爭住對號入座喎
同埋有冇叫過雞有數據顯示出嚟，願者上釣，我唔覺得咁叫踩男性喎

就算蓋左印咁又點 班女人咪又係揀呢d男人
好男人點會有女人要

佢講就係架啦 最有邏輯係佢
幫佢諗埋點覆：女人冇邏輯 翻去睇多幾本書啦

乜撚西周個條 on 9 仔弱智 r 水吹架咋

一早 block 咗佢

唔好嘥時間理佢啦 ....

on9 唔緊要呀 好笑先叫膠呀嘛大佬 ...

又 on9 又唔好笑 浪費時間

呢個論壇就係充滿呢 d 垃圾

成班人浪費生命

自己破撚完人地處然後分手再搵下一任處女女朋友
得閒再上下連登屌呢個世界冇處女
屌好撚on9
佢著人假鞋就屌屌聲
人地著佢舊鞋就 係咁㗎啦 好出奇呀

叻仔

你講乜春呀。你連搬龍門都未知點解

女人天生唔養仔女，分工邊度有人可以出外打獵比你食野﹖
古代女人養成既進化心理同習慣。

港女連仔女都唔生，邊有「仔女」比佢地比資源呀，小朋友。
我就係話，禽獸都有天性係，為左仔女先會吸走男性既資源。
但現代港女係完完全全自私咁為左自己呀
垃圾

乜都唔識既人，咪就會好似你咁。
學術當戇鳩

邊個user係咁？有冇post 睇睇
定還是無point就打稻草人？

搬龍門咪好似你咁，一時攞d解釋唔到嘅所謂天性嚟解釋自己老母嘅行為，一時又表示有女人又違反到天性
屌西換資源學家睇咁多書都攞唔到論據嚟support自己觀點

原來係會結婚係傻仔。

哦，等你結完三四年再回想自己有幾咁傻仔喇。

自己search Evolutionary psychology睇返幾篇入門文先喇
乜都唔識就收皮喇

你咪慢慢等繼續咒人
話唔埋，人哋幾廿年後兒孫滿堂，到最後一刻都仲有人照顧有人陪
你哋就人到老年，陽痿咗之後咩人生意義都冇晒，老豆老母又死晒，孤零零望住個窗

你咁無意思架喎
我cat girl咁樣但我係好女人點解無人要
你各方面條件上都要爭氣先得架

原來你睇咁多都唔識活學活用嘅 唉

用中文淺少少比你睇得明又話我ON9 我唔係好似有條垃圾女權係咁用英文就高級就叻果類呀
或者又睇下Human mating strategies喇，女人點解點要男人資源，點會生育權黎換資源。
好心你地喇。同樓主果類白痴一味重覆又重覆。又無論點。

樓主幾錢q

其實香港有好多男性都同梗隻雞拍拖，只係隻雞唔係係一樓一返工咁解姐，你知丫淨係之前流出個TPGF list已經好令人咋舌，仲有啲可能係已經回左塘，呢個pool有幾多人係冇人會知，只不過我係想你唔好Highlight人地有冇去叫雞或者叫過雞囉，即係你都唔想人地問自己係咪雞或者有冇做個雞咁囉

睇下最終覺得坐緊監要養女人要養仔果個係邊位囉。

問下你啲叔叔伯伯後唔後悔結婚生仔﹖

離開男女關係，叫雞

咪已經活學活用黎。

只係你唔同意罷了

好似你咁執人口水尾但又咩都講唔出咪仲白痴
咁有咩論點有d女人又違反到天性呀？
本書冇教所以你唔識？

佢地會以破人地處引以自豪
開得越多罐頭既男人就越威越成功

我同意你呢d叫雞架
更加同意你哋打印仔方便識別

咁生物學家 男人天性爭強競爭 打低其他對手搵另一半
乜得你咁廢 毛都爭唔到不特只
仲要叫雞先有得交配咁慘
狗都冇你咁低賤啦

實有人唔後悔架
係得你當自己監躉啫

講唔出﹖講左好多野喇播。

乜都講唔出果個係你地。

幾時違反天性﹖做寄生蟲一直做緊

進化既意思，就係適合環境作出改變(宏觀咁計唔止生理肉體上，可以連策略上都可以計)

睇黎你唔係好明咩為之適應環境。

女人因為生物邏輯只會想向上嫁，但咁啱又有女權令女人地位上升，女人就搵唔到咁多相對於自己更「上層」既男嫁，就變成剩女。或者覺得平層既男人資源不足，就用現代科技避孕。請問有邊度違反天性﹖

男人打飛機，叫雞。都係用現行環境可行既方法，解決問題。

算把喇，你地都唔係討論問題，你地只係自慰既女人，要回聲同你一致。晒氣

當女人唔值既時候，互相殺害，競爭爭女，就係一個好低回報而高風險既策略。
唔做又有幾奇﹖

我就睇到十個叔伯，有六七個有時比老婆趕去廳度訓。
上一代女人已經咁。
依一代﹖不了

樓主是咪痴撚線

樓上做乜鳩

留個名 拍過兩次拖 覺得呢樣野應該用係自己愛既人度

咁純粹生物邏輯係向上嫁，你老母又點解要養大你？個天生養仔女理論喺邊？
咁你又知唔知好多女人進化到唔駛依靠男人又何來寄生蟲？普通拍拖有付出嘅女人又點係雞？同埋男歡女愛大家都有付出又何來寄生？
不如話你啦，都係想人認同你，show叫雞數據出嚟咪公平囉，你哋激動d乜嘢

咪一個字廢囉 講咁多
你自己都唔跟生物學天性啦
仲要人認同你個套 個個女人都一樣係咁
摺埋啦 屌西換資源學家

咁男人出去打工
老細出糧比你 你就肯哂時間心機幫人做野
你係咪做緊狗？

你每日番工都係出賣緊自己

我就未見過咯 世界上咩人都有
都話咗係你屋企係咁啫
同埋都講咗係你點對人，人點對你
你用價錢衡量人，人哋都一樣會咁對你

咁俾人搞過嘅女人呢

咁你呢啲咪好男人囉，唔使俾人蓋印丫ho ball 丫，咁你唔好係度學壞丫

我覺得有女之後唔再叫雞就無問題，人總會有犯錯

咁大個人 邊會俾連登概念教壞

點撚解啲男人咁鍾意叫雞

好撚噁心 成人台班雞蟲又要驚又要叫
仲要係度交換情報 成班人都on99

樓豬係咪俾雞蟲ex中出即飛過

乜搞搞聲咁難聽
非處男女咪搵返大家囉

乜你唔係處，所以咁大反應？

唔係 純粹想恥笑班雞蟲

現實D啦 要分都係分有錢定冇錢啦

連登咁多雞蟲但咁少負皮既

到時就冇人去啦
點解d人要叫雞？ 冇手尾跟
冇人知 爽 射精 渣波 比人含
喂 你吸個印比人知 你估仲有冇人會去叫？
到時個個都唔敢叫 叫班青頭毒撚點算
連小小野都剝奪埋 真係慘囉
利申 玩過手作仔

咁咪好囉，摺柒曬d色情場所，班雞同雞蟲蓋曬印自己圍內互相埋單玩飽佢唔會出黎害到正常人
同埋唔好講到d毒撚殘廢唔識自己打丁咁

佢地會為左保住條女個處而走去叫雞
所以先有咁多雞蟲

你飛ex前後變化好大

睇清楚個世界原來咁撚多仆街雞蟲
變化唔大枉我承受左咁撚耐傷痛

拉鬼咩
大把人去泰國叫雞
見嫩口既就上 根本唔理幾多歲 好撚多o靚妹係人蛇或者俾屋企推出黎做雞
係得呢條友講到出口話要專登叫o靚妹

如果講邏輯
我又唔明點解d雞蟲要遮遮掩掩
叫雞只係錢銀交易 同食餐飯睇套戲一樣 理正氣壯

咁d 雞蟲咁驚老婆老母發現自己叫雞做乜
應該6點半放工係公司大嗌 "又一日 ! 今晚叫雞先 "
或者 sms 老婆 “今晚遲番 想扑1Q先 你自已食先！“
而唔係托住副眼鏡 偷偷摸摸跑入大廈驚死有人認到自已咁

賣白粉仆街D
定道友仆街D

根撚本成班女權撚
最撚慘係有班傻鳩
走入黎話
無印良品

咁你已經自認係一隻豬

仲on lun 99

R 西吊
都唔洗咁呀

你咁清楚？
比雞蟲撚過？

無人唔比叫，叫左唔好驚比人知

唔好溝番非雞

有性需要唔=要叫雞
有需要自己黎都一樣解決到，叫雞追求既係「有人解決你既需要」，係第二種層次 並唔係基本性需要

當然，你有經濟能力又願意比錢同承擔後果 可以點叫都得

但呢個post係講緊：請各位雞蟲承擔一切叫雞帶黎既後果
係除左性病外 溝唔到女既隱藏後果都承擔埋唔該

叫雞就叫雞唔好學人拍拖，得一想二
基本上大部分女仔都接受唔到伴侶有叫過雞（雞除外）
你班雞蟲想縱慾既時候就縱慾
想修心養性又搵番好女仔拍拖
同搵人埋單有咩分別

染到d咩病又傳番比人
好啦當無病無痛，你地班死雞蟲覺得咁正常
咪直接同你溝果條女坦白囉

洗唔洗整個集中營？
痴❌線
成班
女權道德塔利班

點睇叫過雞嘅男人解釋話鐘意佢嘅人就要接受佢嘅過去
依家有人攞搶指住你個頭逼你叫雞咩 講到好有苦衷咁

你又知我講得清楚
你係雞蟲？

講得好啱

想話結婚等於長期做雞果啲人
係咪真係好有錢比晒女人全部開支幾十年
女人每日除咗扑嘢乜都唔洗做
仔都生埋 養到咁大 比自己個仔話係雞

討論道德根本嗌唔完 點解要得一套道德標準先？
講緊給印係要比人知同識辨
好似離過婚再結婚都一定要通知咁
又叫唔俾人離婚咩
濫交 包養 拜金 本質都一樣
你接受唔到都可以要給印
個個都有印 證明個社會就係咁 再衡量堅持定接受
無印你又溝唔到果啲 咪你垃圾囉

低賤唔係叫雞/做雞 係又要做又要驚
想拍拖結婚又搵唔到個唔介意嘅人 所以呃人甚至扁低對方價值黎迫人認同你

點解中左彩票要遮遮掩掩
唔明關理直氣壯乜事，
怕人無理批判咪潛龍勿用囉

人言可畏炸播

唔係苦哀而係自由
你話苦哀已經中左女人語言圈套
默認咁做係錯

雞都服務好多客架，咁就等於唔係雞？
自食其力唔用男人一分錢咪唔係雞囉

唔好再用你啲垃圾感情黎覺得咁既性<>利交換唔係做雞

唔叫雞唔代表係好男人架喎，大把狗公周街食女，咁個啲就好男人？

女權乜都唔講得架喇
你試下講客觀事實
男人運動比女人強得多

咪又係會話你歧視
當然，女人踩低叫雞我前文講左係利益原因喇
女人同狗公，唔駛理邏輯架播，人多鳩叫已經可以道德審判人

樓主肯定揀撚左個賤男

你唔好同女人拍拖咪唔洗跟佢地既遊戲規則
成世淨係叫雞
你o唔ok

無叫過雞 但你咁樣諗好偏激

100%用男人錢先叫雞
一分錢都唔用得咁我買禮物俾我條仔 我出糧請佢食飯佢係咪叫鴨

痴線，女人只會諗自己利益。
根本連自己攞住個忠旨，男人應對我中心，本身就係女性中心主義都唔明，係侵犯人地權益自利

最好女人生完仔死撚晒佢，反正無撚用

你啱
但起碼西走左班地底泥雞蟲先 唔好阻住人搵好男人

追post啦
現任靚仔大隻又好男人

G持
行申 冇叫過雞

原來唔做女人奴隸就叫廢。
識計算投入收穫，知道唔值得做就叫廢。

其實你都潛意識明白女人係咩一回事喇，就係唔廢(擁有資源) 先能做女人宿主
你咪養寄生蟲養到有滿足表情囉

不過你四十歲左右重有同一諗法先算喇
話係狗公又未必係播，因為眾數西唔屌，屌單個西，除左蠢，真係諗唔到其他形容詞

記住結婚生仔，比人插條喉去你度吸乾你資源呀，傻仔

完全無腦

向上嫁係吸取資源養大仔女既手段，睇黎你唔多明

唔靠男人？
哦
出番自己果份都未夠，叫無靠？
我買野自己出錢架，不過樓係男人買, 家用男人比，女人所謂無靠就咁上下吧

退一萬步，就算真係無用單一男人一分錢。咁電力系統，科技，文化，基建，又有乜野唔係男人維持？
你口中講既唔靠，等同我話唔靠農夫一樣咁可笑。

重點由寄生家庭，轉左去寄生社會，寄生依然係寄生

男人冇真係會死，例如會失眠、精神唔集中、脾氣暴燥，仲會有仲痛不欲生既感覺、千蟲萬蛆起身都轉動既感覺

身體自主 過去唔重要 好似係女權人士講起

冇乜所謂,不過總有啲人叫雞但唔想俾相熟嘅人知
所以應該唔可行

其實我覺得久唔久有樓主呢d人出來警惕下世人都幾好，等D人可以有個機會反省下自己，好似呀媽教仔咁。起呢個post到可以睇到男女有別，男既以理性出發，女既以感性出發。男人覺得扑野就係扑野，跟本冇所謂叫雞定同女朋友；女既就覺得男女交合都必需要建基於關係，其實都冇邊個岩邊個錯。所以一個社會任何位置都需要有男同女互相平衡，方能長久落去

點解d女要扮處 /報細數？
明明非處好common 非處唔係罪wo
點解樓主又對自己係咪處支吾以對？
叫雞同另一半講係咩目的？
hurt佢定比佢知滿足唔到佢？
仲有你講既有另一半仲叫雞牽涉背叛 同單身叫雞唔同

應承我 睇下心理學家 唔好放棄治療 ok ?

部份男人係咁覺得

連登係一個缺乏愛同充滿偏激嘅地方

但個世界仲有好多幸福美滿嘅愛侶

我同我個圈子嘅人從來無當拍拖結婚係為咗有得扑野

我唔介意邊個阿豬阿狗唔關事嘅人做雞叫雞

但我好介意 d 企係道德水平線以下嘅人下下都燒哂所有男人個疊

有更多既男人係比婚姻，要賠一半身家出去既制度鎖死

經濟已被鎖死，連丁都想鎖死？
女人憑甚麼？

就憑你隻雞蟲唔屌閪會死
你一世唔屌閪
女人點用個閪換你d錢

你答到未呀
我買禮物俾條仔 出左糧請佢食飯
佢係咪鴨
係咪用鳩換錢
係咪用緊我既資源

大把女人cheap 過做雞
唔明點解要俾錢

呢個世界明明有真愛又有交易
班缺愛雞蟲係要講到全世界得交易咁
又唔諗下自己點解咁失敗搵唔到真愛

因為cheap過雞既女都唔受雞蟲

如果屋企人有叫呢
會唔會想搬走

真咩愛啫
本身必然有交易成份
真愛？
咁點解你男友係你男友？
靚仔有錢溫柔錫你？
依啲咪交換條件黎囉

咪即係未出糧果陣食佢囉
佢出十次，我出一次
就係無靠男人了，這就是女人

鎖死一個西呀傻婆
要屌西
同屌死一隻都未識分

你要食飯等唔等於要一世食死一個餸呢？

有人活在幻想空間

叫雞叫人格道德尊嚴既關係係邊？

同**

樓主太理想化 呢個年代...

女人唔係必需品就知你係真心on9

你ex算係咁啦 2年都無食你個處
至少同你一齊唔係為咗屌閪

睇你留言就知你係廢老屌佔中果班 正如上一代唔清楚下一代既人要d乜 一味講自身經歷 顯得你目光短淺 你係咪已經三十到尾？你果代有冇咁多女係非處或者做ptgf？
人地放棄求偶 覺得女性麻煩唔值得交心等等 用其他方法滿足佢既需要係佢自由
而你就邊屌連登仔偏激邊要繼續上連登 更要助長女權 物化男性 贊成港女hate speech
咁接受唔到連登user 真實既一面，唔上連登上其他forum 係咪好難？我從來唔覺得你有幾高尚 只係感到可恥

屌西係必需
女人唔係

無女人點屌西

有女友重叫
有老婆重叫
都尚且有得講下

人地單身叫就真係唔明有乜唔道德

屌西係必需
拍拖唔係
咁既意思

次次話連登仔淨係識講全部女人都係雞
認真comment 回都回唔下 無視 扮乜春高尚姐
叫雞唔比得人知所以就好錯 女人報細數扮處係咪就得？ 雙重標準？乜撚野事？

文明社會 你想點樣爭鬥？
你係咪想講錢？如果係錢既話 就暗示緊社會主流既女人係雞wo

樓主諗下點解性會成為商品 可以拎黎交易
而且有咁大既市場

咁做雞既女都唔代表一定唔好

咩係好男人?咩係好女人?邊個有資格定義?

令自己利益最大就為之好

唔好叫雞 去強姦

咁你點睇d 女返大陸做返層膜 ，唔坦白性經驗？
btw 言下之意，搵人埋單係有錯？

香港地非處都大把market
番大陸做膜係天方夜譚，基本上條女唔係要嫁入豪門都無聽過有你咁有心去做

性經驗唔好拎埋黎一齊討論啦，要講處唔處你番去小多士d post到傾。呢到講緊叫雞 兩個層次

埋單果到係叫班雞蟲唔好一味合理化自己叫雞，又係到話全部女人都係雞 搵人埋單 又話港女好差睇唔上
事實上佢地自己都係咁上下/更差

叫雞唔係性經驗？

完全唔知你想表達咩

如果你想argue 叫雞單單係性經驗
咁可以搵番雞拍拖，佢地都會咁唸

如果你想話 有性經驗=雞
咁閣下老母都係雞

唔代表可以合理化佢叫雞
一諗到佢就覺得雞蟲根本唔配有女朋友

我係講緊坦白 叫雞要坦白 性經驗要坦白

「埋單果到係叫班雞蟲唔好一味合理化自己叫雞，又係到話全部女人都係雞 搵人埋單 又話港女好差睇唔上
事實上佢地自己都係咁上下/更差」

有冇source 邊個係咁諗 定係一開始假定叫雞就係咁諗 無point就打稻草人醜化？

點解永遠假設人係想追港女但追唔到，唔明

港女永遠無一個選擇係人地根本唔想追你？

我想唔想要，原來係佢定義港女真攪笑

佢地既邏輯

樓主講左「呢到淨係講雞同雞蟲姐
應該9成9人都唔會揀佢地做伴侶所以先要區分開黎」

呢個post無人衝出黎講，你去成人台睇叫雞post咪有
最近有個叫雞破處post，咪有人拎港女黎比

借問聲我邊part提到你地想追港女？
雞蟲覺得叫雞好正 不屑溝港女，我係指出佢地都唔好得去邊，憑咩咁樣數人

你黎稻草人

拎黎比較=你地想溝？

會唔會過分敏感

無話你講

根撚本係極端的女權撚

但D 臭西又同你講佢有權選擇
係你男一冇

樓主好可愛
諗野都好二元
好似細個時咁

我唔叫雞
但經歷多左
工作又要成日留係唔同國家
聽又見過好多故事
唔同層面

已經諗野唔會咁單純

根撚本佢地覺得自己個價
跌撚咗
佢地認為自己至少三四件兵仔啦
點知多咗班女
唔洗氹唔洗手機唔洗你當兵
唔洗送包包
一千幾百任君選擇

佢地咪發撚哂癲囉
你男人被派帽係因為你揾MK 妹
wow

我好撚老實同你講
MK 妹先最有情有義

又係撚咁抹黑又話生性病又盛

但係食港女染病指數會底得過叫雞？

根住佢又會話（又話係你自己揾既條女）

卡臣好仔啦呱
唔嫖唔到~
最後尾收場係點
大家睇得見

唔係話香港無好女仔

但港女太撚過公主病
又要當娘娘咁供奉

唔撚洗啦

3-39 已經係港女
唔洗打印
我地好尊重佢地

只能遠觀

好撚難
好多女人

婚前一個樣
婚後一個樣

最撚主要係可以專心事業

有人做爛市咪發爛渣
屌人叫雞前又唔反思下港女呢個名點解咁臭 個波點樣平
一味blame the victim 痴線

me 200%
連女朋友都冇

所以溝左件台妹

算啦 有d人硬係要將真心換成錢
喺佢哋世界唔會存在有真心對佢哋嘅人其實係一件必然嘅事
根本冇人鍾意比人當成貨品，但偏偏佢哋就當自己同身邊人都係
咁點解人哋仲要活喺你嘅世界？
成日話女人憑咩，不如諗吓自己憑咩
然後又冇人會教到佢哋呢d觀念，佢哋屋企人都係呢類人
所以佢哋仇女係會loop一世
上面話人係廢中果個，想講好耐你哋先似係廢中囉
我圈子係咁咁咁，所以全世界就咁咁咁
仲要拉埋全世界嘅男人落水
又唔抵得人幸福，喺度咒人
又假定咗全世界嘅女人都係為咗搵著數
十足十d藍絲帶死中坑
又偏激又目光狹窄
睇咁多書搬龍門，睇吓咩係吸引力法則啦，你係雞蟲咪吸引翻d雞埋身囉
但世界好大嘅，呢d真係讀萬卷書不如行萬里路
我唔信有報應架，不過就凡事都有因果咁解啫

就係個list
真係嚇撚死人

吸印唔係當人係貨品?

感動嘅係
本post mvp在咖啡冷掉之前上咗水
大家睇路

洗唔洗比你班女權 QC 認證?

開頭政府允許一樓一係係為咗降低犯罪率，如果無呢樣野，個個都拍幾年拖結婚先卜野，你話有無可能，其實班港女真係要多謝班一樓一幫佢地避免咗強姦
你諗下有幾多蝻匿埋係元朗，冇樓一都五知會比宜家多幾多強姦案，可能下個就係你身邊嘅人

PS蝻成班哥布琳咁， 繁殖低智識人種呃我哋啲資源，重要犯罪老強同哥布林有咩五同

你都幾叻

你唔講點解人地老豆係
李家誠
你老豆唔係？

做乜抄鳩我個名

玩啱個之遊戲規則咪得囉
唔通我又問你個西幾多手咩
屎眼開發咗味呀
有冇做過ptgf

邊個冇腦呀
講咩電力科技系統真係on撚9+自己攞嚟柒
首先全世界相關公司點會得男人做
就算退一億步當係，咁你自己都係寄生蟲啦
不停鬼打牆呢個係手段係手段
又講唔到點解佢老母有呢個天性，其他人冇
又進化丫嘛 咁進化有咁多可能性又點會咁單一，淨係進化到得你圈子果d呀

真正做到”人人有雞做。個個有雞叫”

mon撚夠我未

當d自己係商品嘅人係商品有咩問題
自己都物化自己，又唔比人物化你？

我只係想講佢賤唔哂 叫雞當然係死罪
但如果當時佢認真道歉 你會唔會原諒佢？

以樓主logic
只要唔係100%就唔算叫雞
所以其實大家氹下隻雞先屌已經唔洗蓋印

唔駛睇咩法則，我地睇家事法庭案件就得
,女人攞膽養費係比率？
你啲人永遠從個人層面去踩低人就當係討論。好低質。
就算依度某個男人揾到個女人好好好幸福又點？
都改變唔到大數據
同女人討論，永遠無視大圖，無盡放大少部份人就叫答左

呢D 道德撚先最撚鳩
自己靜静雞做
但上黎拍枱屌鳩你

D 奶假家

都話左唔係個人層面
女人係寄生，唔係講緊單一個人呀，蠢西

你講物理學唔係計單一粒子走，而係計億億聲咁計
你用社會科學理性人，唔係計一個人會點回應市場
係以萬人咁計呀

女人，男人
兩個總體計，之後女人係寄生於男人呀，明唔撚明呀你

講贍養費都幾搞笑
係賺錢多d果個比，冇規定係男人架喎
同埋個仔女係咪有自己份架？你可以爭翻個撫養權自己養
你都係啦，無盡放大少部分女人就當自己好了解女人
又當感情嘢係遊戲 你唔正經唔通人哋要好正經咩

樓主我諗到樣野
一個男人愛上左一個妓女 有約會做男女朋友會做既事。而每次性行為都係懷著愛既情感去做。
個妓女亦假裝著愛那個男人，而男人以為妓女亦愛上他。
每次見面都會好似情侶咁送禮物，有時亦會好似夫妻咁俾家用，咁算唔算叫雞？

而有一個男人愛上一個良家婦女，良家婦女愛上他的錢但不喜歡他的人，但看錢份上都同佢結婚，那個女人每次發生性行為都沒有情感，而男人都是帶著愛去做。男人每個月都會給一大筆錢作家用。咁呢個男人又算唔算叫雞？

樓主你話有30%愛就唔算 我想知咁係點要唔要蓋印。

你就好啦

咪就係咁先睇到即係實際上女人只會向上嫁囉

肯踏出第一步，你都可以

諗住搏殺多幾年
睇下走唔走到過去

二元化嚟討論社會問題已經on撚鳩啦，一係就男人點點點，一係就女人點點點 就好似一係就中產，一係就廢青
你夠膽講你同過一萬條女拍拖好了解佢哋？
有咩社會研究數據係女人寄生男人？source?

有3-4成女人婚後唔做野
未計「嫁左仲衰過唔嫁，咁我嫁黎做乜？」果班

科學少少喇
一個生育
一個唔生育
中間無得多元

一個力氣大
一個力氣少
中間都無得多元

用埋既文科思考方法諗現實

唔記得講係2018年喎，唔好搵d盤古初開嘅書就當source
其實只要有錢，阿豬阿狗都出到書嘅，大個仔啦都已經係一條死老坑，唔好太迷信文字上講嘅嘢啦

爸爸為什麼愈醜的就愈少印呢？

生育同力氣又關寄唔寄生咩事？好多大住肚照翻工添啦
原來講咗咁耐係冇source嘅，一切都係自己9up
果然係屌閪換資源學家，你講就係

數據？3~4成點計出嚟？

自己google
只計55歲前
最高峰45-49歲 66.5%(即係有33.4%係無做野)
最低係20-24同25-29 分別係51.6%同56.6%(即係有48.3%同有43.3%無做野)

數據？我講果一堆職業既男方佔比原來要我揾數據你先知男多於女？
不過算喇
話男人做晒最基礎既工種
你女人只會覺得男人低級，而且係果啲男人低級，而唔會覺得自己係靠佢地先可以生存，常識都眼見到既，原來要數據

豬肉佬比豬肉婆多我口講炸，又駛唔駛比數據？

你似乎唔太明白乜野要有數據，乜野唔駛

根本女人就要為老公守處
非處同雞係一樣
男人為慾望去扑野 都同叫雞一樣
冇道德既性愛就應該整豬印

無道德性愛要整印呢個唔錯

哇 唔睇由至可
一睇
原來最近新出果份香港調查
50以下嘅女性全部就業率都高過男性
連結咗婚嘅女人就業率都係至少70%, 唔知係點樣叫做大部分呢

即係大部分女性都係有自己工作
又何來大部分女人係雞之說？

係囉
鐘意隻雞個body算唔算愛先，我真係鐘意喎
更何況唔係初戀嘅愛情有幾多雜質係入邊真係無人知

你睇緊d咩
你係咪調轉左男同女
25-29
男92.5 女92.4
30-34
男95 女94.2

咗婚嘅女人就業率最高都係得66.5%
何來至少

依3-4成係齋計唔做野果班
仲未計有男人養都出黎做野同埋男出大份女出細份喎

香港政府統計處
不如你講吓你睇緊d咩
就算退一萬步，原來男女爭得果0.1~8又叫大部份
呢66%都係少部分

咁呢d又係你哋講就係？
我夠識大把fd aa

btw唔講大唔大部分
我諗應該講傾向性

你望下未婚男同已婚男既就職率轉變
其實係無乜點變,即係無一個傾向性係婚後唔做野

你望下未婚女同已婚女既就職率轉變
變動超大,即係明顯有一個傾向性係婚後唔做野

畢業唔係個個女人都搵到個另一個係可以養到佢
所以唔講大唔大部份,講傾向性會比較貼切現實

我依個都係base on香港政府統計處架
點會爭0.幾
講緊已婚男同已婚女
分別超大喎

所以你咪應該講傾向性
因為未有實際數據話畀你聽有幾多%女人非家庭支柱

依家d人只識享受性愛
根本應該結婚先做得
未婚扑野既女人都係雞
未婚扑野既男人都係蟲

數字已經顯示多數人傾向已婚就業，但都仲要睇少數果部分先叫傾向
咁唔通呢個社會上有男人靠阿媽養，就代表男人傾向靠阿媽養咩
總有唔同種類嘅人架喎
同埋處理家務上個女男比例亦都係126:1
有付出又何來寄生？

如果你話跳動大，都只不過546跳去492,1成人左右
又何來傾向？

你望下女人婚前同婚後就業率轉變,仲可以話咁樣叫冇傾向
香港生活指數咁高都有3-4成女人可以唔做洗搵到個養到自己既老公其實已經好誇張
數字已經顯示多數人傾向已婚就業?
你覺得日本女人係唔係旨意人養?
日本女人出晒名要老公養,但人地45-49歲就職率有73%
有付出就唔係寄生?
我有畀你屌架.jpg ?

好多好女人老公都出去偷食啦
偷食冇分男女
唔洗專登講一個case

25-29未婚女性就業率
92.4%

25-29已婚女性就業率
56.6%

咁都唔跳動大

得果一成人又點傾向呀
咁男人唔做家務又唔賺錢維持家庭開支就老馮啦喎
邊個有時間咪邊個做，我覺得好公平呀
喺你哋腦入面結婚個價值得屌閪
有幾可喺屋企你見到你老豆老母淨係屌閪呀

補埋男人

25-29未婚男性就業率
92.5%

25-29已婚男性就業率
94.7%

正路如果你冇一個婚後唔做野傾向
應該好似男人咁,分別不大,仲可能會反升

你po條link啦不如

25-29未婚女性就業率
92.4%

25-29已婚女性就業率
56.6%

你唔識諗一個深層次d既問題
就係寄生唔代表乜都唔使做

第4項

即係你認同女人都係有付出啦？
寄生與否就係你個人價值觀去定義架啫

咁所有落過仔嘅女人都要吸翻個印先

雞都付出個西畀男人屌架
邊有人話女人冇付出

你果份係2016架啦

咁如果你覺得家庭主婦同雞嘅勞動係一樣，我都唔會去控制你價值觀嘅
橫惦你哋連自己阿媽係雞都講得出口
同埋如果唔係搵錢維持家庭開支，就唔好老馮要女人做晒d家務啦，如果唔係你哋都係搵緊人著數架咋

有乜關係？
2年後就會由56.6變82.4？

即係你哋口中嘅寄生蟲

試吓睇我條link,有晒2017或之前嘅詳細數據

女人金句：「我嫁左仲衰過唔嫁，咁我嫁黎做乜？」
即係女人傾向依附男人換取更好生活

有數據顯示好多女人咁講？
對於d冇根據嘅嘢只能夠當迷信

2016咪2017或之前
2006同2016比都唔係差距好大
唔好放棄理解現實ok?

我驚到最後全部剩返d 肥毒矮窮醜 嘅男人比你簡

數據咪有，但你拒絕理解

痴線 有最新嘅唔睇，要睇翻上一年
死撐還死撐，唔好咁樣衰啦

而家開始要講
同雞蟲講logic係嘥氣

你列出黎喇
D數據冇整合咁亂我係街好難睇
25-29歲 已爺婚同未婚既在職女人比率
記住如果計左外傭要扣返

咁洗唔洗計埋
已婚女有冇幫屋企做家務
又計埋已婚男有冇係屋企幫手做家務？

因為家務當係另一份工作

其實係幾慘架

乜都要計算

咁做人有乜意義 ？

家務點可能當工作？
男人做家務唔返工會唔會畀人食食軟飯唔做野？

痴撚線 我夠喺街咯
link都比埋你都唔自己點落去睇
寄生蟲？

笑咗

咁都可以爆post

佢哋本來做人就冇意義

支那式 港版credit認證

唔會
可以男主內女主外
依家唔少家庭係咁

咁你咪睇住2016整合左先
2006同2016差別都唔大
2017/2018都唔會差距好大
絕對有參考性
你就拒絕去理解

數據有幾唔少法？
點會唔會？
你問下你女朋友老母你結左婚唔做野佢畀唔畀個女嫁你

下
睇下大家搵幾多咋喎
如果有仔女
有咩可能兩個都做野
起碼個仔讀書先有得做番野啦

你自己睇撚完再覆啦
好趕住拗贏咩你
d雞蟲真係好撚幼稚，你哋不滿而家嘅女性，緊係睇最新果份
有人拒絕睇文件啫 仲學人講社會問題喎，學術性討論喎

學你話齋大把雙職家庭請工人喎

未必個個家庭中意有陌生人係屋企
同埋工人係要有自己一間房先合法

不如改做過愛算啦

睇翻，原來你攞同一個年齡層嘅未婚同已婚嚟比較
咁都唔係同一批人 點講得上係跳動呀？
仲要都過半數就業
傾向？個邏輯喺邊

恭喜晒多左1%
仲以為2017有咩翻天覆地改變

嘈交嘈到1001，真係咁鬼得閒

大把人唔跟
報書房係工人房實際係要同仔仔一間